<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<Actors>

    <Actor>
        <Name>
بنیامین 
        </Name>

        <LastName>
بهادری
        </LastName>

        <Birth_Time>
۱۸ شهریور ۱۳۶۱
        </Birth_Time>

        <Birth_Place>
تهران
        </Birth_Place>

        <Biography>
بنیامین بهادری (وحید بهادری) خوانندهٔ ایرانی موسیقی پاپ در ۱۸ شهریور ۱۳۶۱ در تهران متولد شد. از کودکی علاقه بسیاری به فراگیری موسیقی داشت. ۱۶ ساله بود که به شعر و موسیقی روی آورد در سن ۱۹ سالگی به فراگیری گیتار پرداخت و قبل از شروع به کار حرفه‌ای به ترانه سرایی می‌پرداخت و سپس به صورت حرفه‌ای آهنگ سازی را شروع کرد در این مدت در چند آهنگ و ترانه با خوانندگان دیگر موسیقی پاپ همکاری داشت و یک آلبوم به نام گلهای رنگین کمان برای کودکان ساخته و سرانجام با آلبوم ۸۵ خوانندگی را بصورت حرفه‌ای آغاز کرد.

بنیامین همچنین در کسوت معلمی در موسسه کارنامه در یک دوره کلاس به نام "و اما بیان من" به تدریس ادبیات و جهان بینی و هنر و نگرش خاص خودبه دنیا پرداخت
        </Biography>

        <Instagram>
http://i.instagram.com/benyaminmusic/
        </Instagram>

        <Facebook>
        </Facebook>

        <Images>
            <Url_Main>
http://cld.persiangig.com/preview/Tyn7yER6R9/BenyaminBahadori.jpg
            </Url_Main>

            <Url_Prof>
http://cld.persiangig.com/preview/8BDS20yXPV/BenyaminBahadori2.jpg
            </Url_Prof>

            <Url_Hot>
http://cld.persiangig.com/preview/2Zyfy3IxlR/BenyaminBahadori3.jpg
            </Url_Hot>
        </Images>
    </Actor>
    <Actor>
        <Name>
فرزاد 
        </Name>

        <LastName>
فرزین 
        </LastName>

        <Birth_Time>
۳ تیر ۱۳۶۰
        </Birth_Time>

        <Birth_Place>
تهران
        </Birth_Place>

        <Biography>
خواننده ایرانی است. او به‌جز خوانندگی در آلبوم‌هایش، ترانه‌سرایی و تنظیم‌کنندگی هم کرده‌است. او کار موسیقی را به‌صورت رسمی از سال ۱۳۷۷ آغاز کرد و چهار آلبوم رسمی دارد. همچنین سابقه بازی در فیلم‌های سینمایی ازجمله پسران آجری ساخته مجید قاری‌زاده، کنسرت روی آب و سگ‌های پوشالی را داشته‌است. آخرین آلبوم او شخصی نام دارد که در ۲۱ بهمن ۱۳۹۲ روانه بازار شد. از جمله همکاران هنری وی می توان به انوشیروان تقوی، رضا میر موسویو سیروان خسروی اشاره کرد که وی را در این آلبوم یاری نمودند. 
فرزین در نشست خبری و رونمایی از آلبوم شخصی، در پاسخ به پرسش خبرنگاران که به‌دلیل تشابه جنس صدای‌تان با جنس صدای فریدون فروغی آیا علاقه‌ای به هنر ایشان دارید، گفت:سبک هنری ایشان مورد علاقه من نیست اما برای موسیقی ترانه‌هایشان احترام قائل هستم. به‌گفته فرزاد فرزین در نشست خبری و رونمایی از آلبوم شخصی، تلاشش بر این بود که در این آلبوم پتانسیل‌های صدایش را که قبلاً کمتر مورد استفاده قرار می‌گرفت به‌کار گیرد.
        </Biography>

        <Instagram>
http://i.instagram.com/farzadfarzinpics/
        </Instagram>

        <Facebook>
        </Facebook>

        <Images>
            <Url_Main>
http://cld.persiangig.com/preview/VfYqZGZBX6/FarzadFarzin.jpg
            </Url_Main>

            <Url_Prof>
http://cld.persiangig.com/preview/Kd7LJlVXT1/FarzadFarzin2.jpg
            </Url_Prof>

            <Url_Hot>
http://cld.persiangig.com/preview/rYiNcBdqWS/FarzadFarzin3.jpg
            </Url_Hot>
        </Images>
    </Actor>
    <Actor>
        <Name>
محسن 
        </Name>

        <LastName>
چاووشی 
        </LastName>

        <Birth_Time>
 ۸ مرداد ۱۳۵۸ 
        </Birth_Time>

        <Birth_Place>
خرمشهر
        </Birth_Place>

        <Biography>
محسن چاووشی حسینی خواننده، ترانه‌سرا، تنظیم‌کننده و آهنگساز کردتبار سبک پاپ و راک اهل ایران است. محسن چاووشی متولد خرمشهر است و اصالتاً کرد است که با توجه به شرایط کاری پدرش که کارمند شرکت نفت بود به خرمشهر مهاجرت کردند و محسن در خرمشهر متولد شد. وی فرزند پنجم خانواده و دارای دو خواهر و سه برادر است. بعد از اشغال خرمشهر در زمان جنگ، خانواده او به شهرهای کرمانشاه، مشهد و نهایتاً تهران مهاجرت کردند.
        </Biography>

        <Instagram>
http://i.instagram.com/mohsenchavoshi/
        </Instagram>

        <Facebook>
        </Facebook>

        <Images>
            <Url_Main>
http://cld.persiangig.com/preview/iZvC2GC8Ey/MohsenChavoshi.jpg
            </Url_Main>

            <Url_Prof>
http://cld.persiangig.com/preview/47dUJOKfda/MohsenCahvoshi2.jpg
            </Url_Prof>

            <Url_Hot>
http://cld.persiangig.com/preview/43VMx8ghfT/MohsenCahvoshi3.jpg
            </Url_Hot>
        </Images>
    </Actor>
    <Actor>
        <Name>
محسن 
        </Name>

        <LastName>
یگانه 
        </LastName>

        <Birth_Time>
 ۲۳ اردیبهشت ۱۳۶۴
        </Birth_Time>

        <Birth_Place>
گنبد کاووس
        </Birth_Place>

        <Biography>
خوانندهٔ سبک پاپ است. محسن یگانه (زادهٔ ۲۳ اردیبهشت ۱۳۶۴در گنبد کاووس)، خواننده، ترانه سرا، نوازنده، تنظیم کننده و آهنگساز ایرانی است.اودانشجوی رشته مهندسی صنایع که دردانشگاه آزاد تهران واحد جنوب گرایش تولید صنعتی راادامه داد، اما بعد از گذراندن شش ترم به علت مشغله زیاد در دنیای موسیقی، از ادامه تحصیل منصرف شد. وی فرزند یکی مانده به آخر خانواده است و دو خواهر بزرگترش هر کدام پزشک و دندان‌پزشک هستند.او در ابتدا علاقه‌ای به موسیقی نداشت و بصورت تفریحی به آن نگاه می‌کرد. به گفته خودش از کودکی علاقه‌مند به بازیگری و مطرح شدن در دنیای سینما بود؛ ولی بنا به شرایط خاص فرهنگی و خانوادگی تا به امروز چنین موقعیتی را پیدا نکرد. اما در موسیقی ذوق و سلیقه خاصی داشت. میل به موسیقی و یک شنونده خوب بودن را بر حسب اتفاق با شنیدن یکی از قطعات بی‌کلام آلبوم بهار من «گل گندم از شادمهر عقیلی» بدست آورد که حس عجیبی نسبت به موسیقی روز «پاپ» پیدا کرد و با علاقه دو چندانی که در وی بوجود آمده بود به فراگیری ساز گیتار پرداخت. نواختن را با تکیه بر خود و بدون استاد شروع کرد، اما در همان ابتدای کار با مشکلات عقیده‌ای رو به رو شد. مخالفت خانواده بر حسب شرایط خانوادگی و به لحاظ اینکه او هوش خوبی داشته و خانواده به خاطر سطح بالای علمی بیشتر تمایل به ادامه تحصیل وی را داشتند و باعث شده بود فرصتی برای آموزش ساز گیتار زیر نظر استادان مختلف را پیدا نکند، ولی این مانع کار نشد و محسن یگانه با پشتکار عجیبی به نواختن گیتار ادامه داد تا جایی که در نوازندگی به حدی رسید که بتواند خود این ساز را آموزش دهد.
در این میان تنها به ساز گیتار اکتفا نکرد و به سمت کیبورد و پیانو و فراگیری مهارت‌های فنی و موسیقی الکترونیک نیز روی آورد که به گفته خود یگانه به موفقیت‌های وی بعد ازعرصه خوانندگی، نوازندگی و ترانه سرایی می‌توان اضافه کرد. با این وجود شناخت بسیار خوبی از موسیقی الکترونیک بدست آورد اما با توجه به اینکه در این مورد آنچنان با فضای موسیقیایی قطعاتی که محسن یگانه به بازار عرضه کرده و مردم از او توقع دارند مطابقت ندارد به همین دلیل فقط برای ارضای روحی خودش به موسیقی الکترونیک می‌پردازد و کمتر از آن در قطعاتش استفاده می‌کند. به گفته خود محسن آروزی او موفقیت در دنیای موسیقی الکترونیک است.
 او فرزند یکی از شهیدان هشت سال دفاع مقدس است (محمدرضا یگانه) و مادرش استاد دانشگاه است. محسن یگانه موسیقی را با یک گیتار شروع کرد و خیلی زود فاصله خود را با خوانندگان معمولی و تفریحی پاپ در ایران زیاد کرد. آنچه او را از دیگر خوانندگان متمایز می‌کند توانایی وی در ترانه‌سرایی و آهنگسازی می‌باشد.
        </Biography>

        <Instagram>
http://i.instagram.com/mohsenyeganeh/
        </Instagram>

        <Facebook>
        </Facebook>

        <Images>
            <Url_Main>
http://cld.persiangig.com/preview/MsbPv6ltES/MohsenYegane.jpg
            </Url_Main>

            <Url_Prof>
http://cld.persiangig.com/preview/qUHGpV0NvF/MohsenYegane2.jpg
            </Url_Prof>

            <Url_Hot>
http://cld.persiangig.com/preview/cdwc338WYF/MohsenYegane3.jpg
            </Url_Hot>
        </Images>
    </Actor>
    <Actor>
        <Name>
مرتضی 
        </Name>

        <LastName>
پاشایی 
        </LastName>

        <Birth_Time>
۱۳۶۳/۵/۲۰
        </Birth_Time>

        <Birth_Place>
تهران
        </Birth_Place>

        <Biography>
خواننده، نوازنده، آهنگساز پاپ فارسی است. او دانشجوی رشته گرافیک بوده و از کودکی به موسیقی علاقه داشته است. موسیقی را از سن چهارده سالگی با نواختن گیتار آغاز کرد. مرتضی پاشایی از دوران کودکی همیشه نسبت به موسیقی یه حس خاص و مبهمی داشت. او از سال ۱۳۸۹ با انتشار اینترنتی قطعات خود شروع به کار کرد، او با قطعه یکی هست به شهرت رسید. کارشناسان او را از پیروان سبک شادمهر عقیلی و محسن یگانه میدانند مرتضی پاشایی در پاییز سال 1391 باانتشار آلبوم یکی هست به جمع خوانندگان آلبوم دار پاپ ایران پیوست.مرتضی پاشایی که از دوران خردسالی با زخم معده دست و پنجه نرم میکرد سرانجام در ماه های اخیر دچار سرطان معده شد..البته او اکنون دوران نقاهت بیماری را پشت سر میگذارد.
        </Biography>

        <Instagram>
http://i.instagram.com/mortezapashaei/
        </Instagram>

        <Facebook>
        </Facebook>

        <Images>
            <Url_Main>
http://cld.persiangig.com/preview/hbToaxCGEV/MortezaPashaii.jpg
            </Url_Main>

            <Url_Prof>
http://cld.persiangig.com/preview/HKQLly5FB8/MortezaPashaii2.jpg
            </Url_Prof>

            <Url_Hot>
http://cld.persiangig.com/preview/HXWbD7QTyy/MortezaPashaii3.jpg
            </Url_Hot>
        </Images>
    </Actor>
    <Actor>
        <Name>
مازیار 
        </Name>

        <LastName>
فلاحی
        </LastName>

        <Birth_Time>
1353/7/26
        </Birth_Time>

        <Birth_Place>
تهران
        </Birth_Place>

        <Biography>
مازیار فلاحی (زاده ۲۶ مهر ۱۳۵۳ در تهران) خواننده، آهنگساز، نوازنده و ترانه سرا ایرانی است. مازیار فلاحی متولد ۲۶ مهر۱۳۵۳ در تهران است. نوازندگی گیتار را از سال ۱۳۶۸ آغاز کرد. در سال ۱۳۷۱ در رشته مهندسی صنایع وارد دانشگاه شد و همزمان در مرکز آموزشهای هنری اداره فرهنگ و ارشاد اسلامی دوره کارگردانی سینما را در سال ۱۳۷۴ به پایان رساند. فیلم کوتاه «مطرود» اولین تجربه کارگردانی وی است. پس از آن در سال ۱۳۷۶ مجموعه داستانهای کوتاهش را با نام " کلاغ - پاییزکودکی " منتشر کرد. این کتاب ریشه قصه‌های ترانه‌های او شد. مازیار در سال ۱۳۸۰ به عضویت گروه کر دانشگاه تربیت مدرس به رهبری الیپس مسیحی درآمد. تئوری موسیقی، سلفژ، ارکستراسیون و موسیقی مکتوب را نزد حمیدرضا دیبازر به مدت ۶ سال فرا گرفت. در همین حال به عضویت گروه کر بهمن به رهبری مهدی قاسمی درآمد. دروس آواز جمعی و تکنیکهای آواز را نزد ناربه چولاکیان و شقایق الهیاری گذراند، و گیتار کلاسیک را نزد فرزانه رجایی و آیلین ارجمند و نوازندگی پیانو را نزد علیرضا حشمتی افشار ادامه داد. در اسفند ماه ۱۳۸۶ به دعوت قاسم جعفری آهنگ‌ها و ترانه‌های فیلم مجنون لیلی را نوشت که آغاز فعالیت خوانندگی رسمی وی در عرصه سینما و موسیقی می‌باشد. 
        </Biography>

        <Instagram>
http://i.instagram.com/mazyar_fallahi/
        </Instagram>

        <Facebook>
        </Facebook>

        <Images>
            <Url_Main>
http://cld.persiangig.com/preview/y0hc07Z3hQ/maziarFalahi.jpg
            </Url_Main>

            <Url_Prof>
http://cld.persiangig.com/preview/YByQ3yGw5R/maziarFalahi1.jpg
            </Url_Prof>

            <Url_Hot>
http://cld.persiangig.com/preview/3Ihy3cu03C/maziarFalahi2.jpg
            </Url_Hot>
        </Images>
    </Actor>
    <Actor>
        <Name>
رضا 
        </Name>

        <LastName>
صادقی 
        </LastName>

        <Birth_Time>
۲۵ مرداد سال ۱۳۵۸
        </Birth_Time>

        <Birth_Place>
بندر عباس
        </Birth_Place>

        <Biography>
خواننده موسیقی پاپ ایرانی اهل بندرعباس است. ابتدا کار خود را با تلاوت قرآن آغاز کرد. علاقه‌مندی او به موسیقی موجب شد که او مسیرش را به آن سمت تغییر دهد. او در ۲۰ بهمن ۹۰ با دختری ایرانی که ساکن آلمان بوده عقد و یک سال بعد ازدواج کرد. 2 سال بعد از ازدواج خود دارای دختری به اسم تیارا میشود . تیارا اولین فرزند رضا صادقی است که در بهمن سال 1392 به دنیا آمده است . اولین تجربهٔ او در موسیقی به آهنگ راز عشق در سال ۱۳۷۱ باز می‌گردد. او در سال ۱۳۷۲ اولین آلبوم خود را با همین نام ارائه کرد. بعد از آن همکاری خود را با گروه هنری کیمیا آغاز کرد و آلبوم‌های گل لاله، رویای شیرین و مستانه و دیوانه را عرضه کرد. بعد از آلبوم گل لاله همکاری خود را با گروه کیمیا قطع کرده و برای پیشرفت در کار به تهران آمد.
        </Biography>

        <Instagram>
http://i.instagram.com/reza_sadeghi/
        </Instagram>

        <Facebook>
        </Facebook>

        <Images>
            <Url_Main>
http://cld.persiangig.com/preview/GInY7brnXQ/RezaSadeghi.jpg
            </Url_Main>

            <Url_Prof>
http://cld.persiangig.com/preview/o6w2eb2s5t/RezaSadeghi2.jpg
            </Url_Prof>

            <Url_Hot>
http://cld.persiangig.com/preview/m492n5uHKs/RezaSadeghi3.jpg
            </Url_Hot>
        </Images>
    </Actor>
    <Actor>
        <Name>
همایون 
        </Name>

        <LastName>
شجریان 
        </LastName>

        <Birth_Time>
۳۱ اردیبهشت ۱۳۵۴
        </Birth_Time>

        <Birth_Place>
مشهد
        </Birth_Place>

        <Biography>
خوانندهٔ موسیقی سنتی ایرانی و نوازندهٔ تنبک و کمانچه می‌باشد. وی پسر محمدرضا شجریان و برادر مژگان شجریان می باشد. همایون شجریان در ۳۱ اردیبهشت ۱۳۵۴ در مشهد در خانواده‌ای سرشار از موسیقی متولد شد. وی فرزند محمدرضا شجریان است و از کودکی علاقه به موسیقی و ریتم در او نمایان بود تا آن که با تشخیص پدر نزد ناصر فرهنگ‌فر به فراگیری تکنیک و شناخت ریتم که اساس موسیقی است پرداخت و چند سالی هم آموختن را نزد جمشید محبی ادامه داد. از سن ده‌سالگی به همراه خواهرانش نزد پدر آواز را شروع کرد و در دوران بلوغ روزانه تکنیک آواز و صداسازی را به صورت فشرده فرا گرفت. در همان زمان به هنرستان موسیقی رفت و کمانچه را به عنوان ساز تخصصی خود انتخاب کرد و در خارج از هنرستان به ادامهٔ فراگیری آن نزد اردشیر کامکار و آشنایی با تار و سنتور به صورت گوشی پرداخت.
        </Biography>

        <Instagram>
http://i.instagram.com/homayounshajarian/
        </Instagram>

        <Facebook>
        </Facebook>

        <Images>
            <Url_Main>
http://cld.persiangig.com/preview/ZR8fMCCjZR/HomayounShajarian.jpg
            </Url_Main>

            <Url_Prof>
http://cld.persiangig.com/preview/k4XHK5picm/HomayounShajarian2.jpg
            </Url_Prof>

            <Url_Hot>
http://cld.persiangig.com/preview/B433BqgCM2/HomayounShajarian3.jpg
            </Url_Hot>
        </Images>
    </Actor>
    <Actor>
        <Name>
مجید 
        </Name>

        <LastName>
اخشابی 
        </LastName>

        <Birth_Time>
۲۷ دی ماه ۱۳۵۱
        </Birth_Time>

        <Birth_Place>
تهران
        </Birth_Place>

        <Biography>
مجید اخشابی خواننده موسیقی پاپ اهل ایران است. شش سال از سال‌های ابتدائی عمر خویش را در تهران سپری کرد و مقطع پیش دبستانی یا آمادگی اش را در تهران به پایان رساند. به علت انتقال محل کار پدر از هفت سالگی به همراه خانواده در زادگاه پدری اش، تنکابن سکنی گزید؛ شهر دریا، کوه و جنگل، شهر مزارع برنج و باغات مرکبات در خانه‌ای کنار دریا تحصیلات ابتدایی را آغاز نمود.
        </Biography>

        <Instagram>
http://i.instagram.com/majidakhshabi/
        </Instagram>

        <Facebook>
        </Facebook>

        <Images>
            <Url_Main>
http://cld.persiangig.com/preview/NHlTVAs815/MajidAkhshabi.jpg
            </Url_Main>

            <Url_Prof>
http://cld.persiangig.com/preview/eNSPqUA1Rd/MajidAkhshabi2.jpg
            </Url_Prof>

            <Url_Hot>
http://cld.persiangig.com/preview/DabqYnaYM5/MajidAkhshabi3.jpg
            </Url_Hot>
        </Images>
    </Actor>
    <Actor>
        <Name>
فریدون 
        </Name>

        <LastName>
آسرایی 
        </LastName>

        <Birth_Time>
 ۱۳۳۵
        </Birth_Time>

        <Birth_Place>
آستارا
        </Birth_Place>

        <Biography>
او در منطقه آسارا در ۴۰ کیلومتری کرج در جاده چالوس به دنیا آمد.بعد از تحصیلات در جولای ۱۹۸۷ به کانادا شهر ونکوور رفت و ۱۴ سال در آنجا زندگی کرد.
سال ۱۹۸۸ گروه غزال و ۲ سال بعد هم گروه پرواز را با حضور کامران، هنگامه، رامین زمانی و... راه انداخت که ترانهایران ایرانم نشانی از این گفته است.)او اولین آلبومش را با تنظیم رامین زمانی و با نام اولین سلام که ترانه‌هایش عباتند از: اولین سلام، جدایی، جاده عشق، تو ای یار، شاهچراغ، گل اندام، قربونت و دختر بندر را در سال ۱۳۸۰ به بازار روانه کرد و به ایران باز گشت. (آن زمان خوانندگانی چون اعتمادی و اصفهانی تازه مطرح شده بودند).از نظر او آلبوم اولش نمره قبولی نگرفت به همین خاطر خواست آلبوم بعدیش را در ایران جمع و جور و در لس آنجلس به بازار فرستد. از جانب دکتر چراغعلی به پدرام کشتکار معرفی شد و ترانه خونه به خونه را با او به ثبت رسانید. پس از آنکه کار آلبوم آدم و حوای شادمهر توسط بهروز صفاریان به پایان رسید فریدون به بهروز توسط پدرام معرفی شد. روزی در استودیو و در سر ضبط قطعه ستاره بهنام برادر بهروز به فریدون پیشنهاد خوانندگی مهمان در این ترانه شد. او نیز این ترانه را اجرا کرد و... پدرام و بهروز نیز با تلاش و اصرار زیاد توانستند فریدون را به ارئه آلبوم در ایران متقاعد کنند. البته خود او دلیل‌های زیادی از جمله سن زیاد مادرش را برای این کار داشت.
        </Biography>

        <Instagram>
http://i.instagram.com/fereydounasraei/
        </Instagram>

        <Facebook>
        </Facebook>

        <Images>
            <Url_Main>
http://cld.persiangig.com/preview/ZGmBAIGUWd/FereydoonAsrai.jpg
            </Url_Main>

            <Url_Prof>
http://cld.persiangig.com/preview/ZBLpZyOHEy/FereydoonAsrai2.jpg
            </Url_Prof>

            <Url_Hot>
http://cld.persiangig.com/preview/VXer2tVXLR/FereydoonAsrai3.jpg
            </Url_Hot>
        </Images>
    </Actor>
    <Actor>
        <Name>
مهدی 
        </Name>

        <LastName>
مقدم
        </LastName>

        <Birth_Time>
 ۳ آبان ۱۳۶۰ 
        </Birth_Time>

        <Birth_Place>
تهران
        </Birth_Place>

        <Biography>
مهدی مقدم، خواننده موسیقی پاپ و هنرپیشه ایرانی است. متولد سوم آبان ۱۳۶۰ در تهران است، فارغ التحصیل رشته گرافیک، خواننده، طراح داخلی و بازیگراست. وی سه خواهر که نام یکی از انها سمیرا است و یک برادر دارد. از ابتدا علاقه مند به بازیگری بود و تصمیمی برای خواننده شدن نداشت. به نقاشی نیز علاقه مند بود ولی با توجه به علاقه‌ای که به بازیگری داشت، ورود به این رشته را از طریق هنرستان صدا و سیما راحت تر دانست. اما در سالی که وی به این هنرستان وارد شد رشته بازیگری جزو رشته‌های ثبت نامی نبود و در نهایت به دلیل علاقه خود به گرافیک، این رشته را برای ادامه تحصیل انتخاب کرد. در کنار تحصیل در رشته گرافیک کار تاتر را هم از تاتر گلریز و کار «کلک نزن» به کارگردانی آقای سمسار زاده شروع کرد (در این تاتر آواز می‌خواند). طی چندین سال وی تقریبآ هر شب علاوه بر بازیگری در تاتر‌های مختلف، آواز هم می‌خواند (بعضی اوقات آهنگ‌ خواننده‌های دیگر و بعضی اوقات آهنگ‌هایی که برای تاتر ساخته شده بود را اجرا می نمود). وی همچنین تعدادی کار رادیویی هم دارد که از بارزترین آنها شرکت در برنامه “جمعه ایرانی” میباشد که چند بار زنده در این برنامه اجرا داشته است. در سال ۸۰ تهیه آلبوم “خونسرد” را آغاز کرد و در سال ۸۳ این آلبوم روانه بازار شد. این آلبوم اولین فعالیت رسمی مهدی مقدم در موسیقی پاپ میباشد.
        </Biography>

        <Instagram>
http://i.instagram.com/mahdimoghaddam1/
        </Instagram>

        <Facebook>
        </Facebook>

        <Images>
            <Url_Main>
http://cld.persiangig.com/preview/mCFTb5xpCk/MehdiMoqadam.jpg
            </Url_Main>

            <Url_Prof>
http://cld.persiangig.com/preview/xED0DosRvv/MehdiMoqadam2.jpg
            </Url_Prof>

            <Url_Hot>
http://cld.persiangig.com/preview/Vh185DKUJe/MehdiMoqadam3.jpg
            </Url_Hot>
        </Images>
    </Actor>
    <Actor>
        <Name>
مهدی 
        </Name>

        <LastName>
یراحی 
        </LastName>

        <Birth_Time>
 ۲۳ آبان ۱۳۶۰
        </Birth_Time>

        <Birth_Place>
اهواز
        </Birth_Place>

        <Biography>
خواننده، آهنگساز، تنظیم کننده و نوازنده پیانو، کیبورد و گیتار ایرانی است.علاقه مهدی یراحی زمانی شکل گرفت که در مسابقات تلاوت قرآن بین سنین ۱۰تا۱۳ سال ناخودآگاه مجذوب نظم و چینش آیات قرآن کریم شد. در دوران راهنمایی نیز تلاش های جست و پا گریخته ای در زمینه موسیقی انجام داد.مهدی یراحی نواختن گیتار و پیانو را به صورت عملی فرا گرفته و به طور کامل به این دو ساز مسلط است. مهدی یراحی در سال ۱۳۷۹ تلاش خود را برای خلق یک آلبوم آغاز می کند اما از وزارت فرهنگ مجوزی دریافت نمی کند. وی آموختن موسیقی را در جوانی و نزد علی کسرائی شروع کرد؛ در سال ۱۳۷۹ اولین آلبومش را به وزارت ارشاد سپرد. این آلبوم مجوز نگرفت و هیچ‌گاه منتشر نشد. آلبوم‌های بعدی او در سال‌های ۱۳۸۱ و ۱۳۸۳ سرنوشت مشابهی داشتند.
        </Biography>

        <Instagram>
http://i.instagram.com/mehdiyarrahi/
        </Instagram>

        <Facebook>
        </Facebook>

        <Images>
            <Url_Main>
http://cld.persiangig.com/preview/35k4fUeRmJ/MehdiYarahi.jpg
            </Url_Main>

            <Url_Prof>
http://cld.persiangig.com/preview/nYKTAfHCsp/MehdiYarahi2.jpg
            </Url_Prof>

            <Url_Hot>
http://cld.persiangig.com/preview/hcNDou5X40/MehdiYarahi3.jpg
            </Url_Hot>
        </Images>
    </Actor>
    <Actor>
        <Name>
محمد 
        </Name>

        <LastName>
علیزاده
        </LastName>

        <Birth_Time>
 23 دی ماه 1360 
        </Birth_Time>

        <Birth_Place>
کرج
        </Birth_Place>

        <Biography>
او در حال حاضر در تهران زندگی می کند و برای اولین بار در 4 سالگی خوانده است. تحصیلاتش ربطی به موسیقی ندارد، او مهندس کشاورزی است اما علاقه شدیدی به موسیقی دارد.
محمد علیزاده سه سال پیاپی مقام اول قرائت قرآن را در سطح اول کشور بدست آورد و مقام ها و عنوان های بسیاری در ضمینه ی قرائت قرآن و اذان در سطح کشور بدست آورده است.
        </Biography>

        <Instagram>
http://i.instagram.com/mohammadalizadehprivate/
        </Instagram>

        <Facebook>
        </Facebook>

        <Images>
            <Url_Main>
http://cld.persiangig.com/preview/YFxS0EsU4e/MohammadAlizadeh.jpg
            </Url_Main>

            <Url_Prof>
http://cld.persiangig.com/preview/DLkv2W1W7A/MohammadAlizadeh2.jpg
            </Url_Prof>

            <Url_Hot>
http://cld.persiangig.com/preview/yy8y365MKp/MohammadAlizadeh3.jpg
            </Url_Hot>
        </Images>
    </Actor>
    <Actor>
        <Name>
سیروان 
        </Name>

        <LastName>
خسروی 
        </LastName>

        <Birth_Time>
۴ مرداد ۱۳۶۱
        </Birth_Time>

        <Birth_Place>
تهران
        </Birth_Place>

        <Biography>
خواننده سبک پاپ، تنظیم کننده، آهنگساز، صدابردار و ناظر ضبط ایرانی است. وی برادر بزرگ‌تر زانیار خسروی می‌باشد، که خود از خواننده سبک پاپ و رپ است. او تا کنون آلبوم‌هایی نظیر تو خیال کردی بری، ساعت ۹ و جاده رویاها را منتشر کرده است. سیروان خسروی متولد ۱۳۶۱ در تهران و اصالتاً کرد است. او از سن ۱۱ سالگی به مدت چهار سال نزد اوی جونیو به آموزش موسیقی و کیبورد پرداخت. او از همان دوران نوجوانی با دیدن کارتون شیر شاه به موسیقی التون جان علاقه‌مند شد.
وی در ۱۶ سالگی زیر نظر کاوه یغمایی با اصول نوازندگی کیبورد و سبک راک آشنا شد. او مدتی بعد به همراه ۴ نفر از دوستان خود یک گروه راک زیر زمینی را تشکیل داد که در آن به اجرای قطعات گروه‌های مطرح راک نظیر بیتلز، پینک فلوید، دایر استریتس و Police و... می‌پرداختند. او پس از یک سال همکاری در گروه از آنها جدا شد. سیروان همراه گروه کاوه یغمایی در دو کنسرت سال‌های ۱۳۷۹ و ۱۳۸۰ به عنوان نوازنده کیبورد در آن حضور داشت که این تنها اجراهای سیروان به عنوان نوازنده بر روی صحنه بوده‌است
        </Biography>

        <Instagram>
http://i.instagram.com/sirvankhosravi/
        </Instagram>

        <Facebook>
        </Facebook>

        <Images>
            <Url_Main>
http://cld.persiangig.com/preview/XPxZmAmvrV/SirvanKhosravi.jpg
            </Url_Main>

            <Url_Prof>
http://cld.persiangig.com/preview/PJIWBq5bMJ/SirvanKhosravi2.jpg
            </Url_Prof>

            <Url_Hot>
http://cld.persiangig.com/preview/Tgat3KiKdg/SirvanKhosravi3.jpg
            </Url_Hot>
        </Images>
    </Actor>
    <Actor>
        <Name>
زانیار
        </Name>

        <LastName>
خسروی 
        </LastName>

        <Birth_Time>
٢ اردیبهشت ۱۳۶۴
        </Birth_Time>

        <Birth_Place>
تهران
        </Birth_Place>

        <Biography>
زانیار برادر کوچیک تر سیروان خسروی است و در رشته حقوق مدرک تحصیلی خود را دریافت کرد . او در فیلم برف روی کاج ها اثر پیمان معادی ایفای نقش کرد و بعنوان بازیگر بسیار موفق در این فیلم ظاهر شد .
او در سبک های مختلف و پر طرفداری مانند (الکترونیک ؛ ترنس و …)  فعالیت می کند مانند برادرش سیروان .این دو برادر تنها در دو قطعه ی  “تو مریضی” و “آره”  با هم همخوانی داشته اند .
زانیار با آهنگ طفره نرو محبوبیت خود را بیشتر کرد که تنظیم این قطعه با سیروان خسروی بود . قبل از البوم حدودا سال ۱۳۹۱ آهنگی به نام “بدون تو” را منتشر کرد تنظیم اینکار هم به عهده “سیروان خسروی” بود اینکار از نظر طرفدارانش یکی از بهترین کار های زانیار انتخاب شد و همگی دوست داشتند . در کنسرت های اخیر او هنوز مجوز اجرای زنده این کار را به او نداده اند و این باعث دلخوری خیلی از طرفداران زانیار خسروی بوده و هست .
        </Biography>

        <Instagram>
زانیار خسروی  / ٢ اردیبهشت ۱۳۶۴ / تهران
        </Instagram>

        <Facebook>
        </Facebook>

        <Images>
            <Url_Main>
http://cld.persiangig.com/preview/KsT9qg3rj8/XaniarKhosravi.jpg
            </Url_Main>

            <Url_Prof>
http://cld.persiangig.com/preview/QcMbpPgx3K/XaniarKhosravi2.jpg
            </Url_Prof>

            <Url_Hot>
http://cld.persiangig.com/preview/CWnvUOxfA2/XaniarKhosravi3.jpg
            </Url_Hot>
        </Images>
    </Actor>
    <Actor>
        <Name>
چارتار
        </Name>

        <LastName>
        </LastName>

        <Birth_Time>
1390 
        </Birth_Time>

        <Birth_Place>
تهران
        </Birth_Place>

        <Biography>
چارتار نام یک گروه موسیقی ایرانی است. این گروه در سال ۱۳۹۰ تشکیل شده‌است و آرش فتحی آهنگساز، احسان حائری ترانه‌سرا، آیین احمدی‌فر تنظیم‌کننده و آرمان گرشاسبی به عنوان خواننده، گروه چارتار را تشکیل می‌دهند. سبک اين گروه تلفيقى است و موسيقى الكترونيک را با آواز ايرانى تلفيق كرده است. اشعار و ترانه‌ها و همچنین لحن و صدای خواننده که برگرفته و استوار بر ادبیات و موسیقی کلاسیک ایرانی است از یک سو و همچنین ملودی‌های پویا و تنظیم‌های مدرن از سوی دیگر، فضای متفاوتی را در موسیقی این گروه به وجود آورده‌است.
        </Biography>

        <Instagram>
http://i.instagram.com/chaartaar/
        </Instagram>

        <Facebook>
        </Facebook>

        <Images>
            <Url_Main>
http://cld.persiangig.com/preview/FWkmv17ijB/Chartar.jpg
            </Url_Main>

            <Url_Prof>
http://cld.persiangig.com/preview/JunvdmYNjm/Chartar2.jpg
            </Url_Prof>

            <Url_Hot>
http://cld.persiangig.com/preview/1atqcZohun/Chartar3.jpg
            </Url_Hot>
        </Images>
    </Actor>
    <Actor>
        <Name>
علی 
        </Name>

        <LastName>
پهلوان
        </LastName>

        <Birth_Time>
۱۱ اردیبهشت ۱۳۵۴ 
        </Birth_Time>

        <Birth_Place>
تهران 
        </Birth_Place>

        <Biography>
علی پهلوان خواننده، آهنگساز و ترانه سرای ایرانی است که فعالیت حرفه ای خود در موسیقی را در سال هفتاد و هشت خورشیدی با بنیان نهادن گروه آریان آغاز کرد.
        </Biography>

        <Instagram>
http://i.instagram.com/pahlavanali/
        </Instagram>

        <Facebook>
        </Facebook>

        <Images>
            <Url_Main>
http://cld.persiangig.com/preview/nJupOi4jVN/AliPahlevan.jpg
            </Url_Main>

            <Url_Prof>
http://cld.persiangig.com/preview/wWDdFCyvzf/AliPahlevan2.jpg
            </Url_Prof>

            <Url_Hot>
http://cld.persiangig.com/preview/0lnkcaTiN1/AliPahlevan3.jpg
            </Url_Hot>
        </Images>
    </Actor>
    <Actor>
        <Name>
علیرضا 
        </Name>

        <LastName>
عصار
        </LastName>

        <Birth_Time>
۴ بهمن ۱۳۴۸
        </Birth_Time>

        <Birth_Place>
تهران
        </Birth_Place>

        <Biography>
او متولد ۴ بهمن ۱۳۴۸ در خیابان ری، کوچه آبشار است. وی نواختن پیانو را در ۵ سالگی آغاز کرد و نخستین استاد وی کاووس سمندر بوده است. خواندن را از نوروز سال ۷۷ آغاز کرد و نخستین ترانه وی «عیدانه» با سروده‌ای از مولانا و آهنگ سازی فؤاد حجازی بود. بنابر گفتهٔ خود شفتگی ِویژه‌ای به مولانا دارد و این در کارهای او بسیار آشکار است. نخستین کنسرت: در سن ۱۶ سالگی در جایگاه نوازنده پیانو در تالار ابوریحان دانشگاه شهید بهشتی حضور در تئاتر «پیروزی در شیکاگو» به کارگردانی داود رشیدی و حضور مهدی هاشمی و فریماه فرجامی در سال ۷۰ در جایگاه نوازنده پیانو. اولین تجربه خوانندگی وی به طور رسمی، با اجرای قطعهٔ "عیدانه" به سفارش مرکز موسیقی سازمان صدا و سیما در سال ۱۳۷۷ شکل گرفت، پس از آن در فیلم‌سینمایی "مرد عوضی" به اجری قطعه‌ای پرداخت و سپس به همراه "محمد اصفهانی"، "قدسیان آسمان" را اجرا کرد. مؤثرترین شخصیت در زندگی وی "امیرالمؤمنین علی (ع)" است. وجود اشعار "مولانا" و طرح مسایل اجتماعی از ویژگی‌های موسیقی "علیرضا عصار" است. این خواننده معتقد است ترانه خواندن به برقراری ارتباط عاطفی با مردم منجر می‌شود. "مهران مدیری" و "سیامک انصاری" دوستان نزدیک وی هستند. به طور کلی "علیرضا عصار" برای سلیقه و تفکر مخاطب خود احترام زیادی قائل است.
        </Biography>

        <Instagram>
http://i.instagram.com/alirezaassar/
        </Instagram>

        <Facebook>
        </Facebook>

        <Images>
            <Url_Main>
http://cld.persiangig.com/preview/AQ009AIMl5/AlirezaAssar.jpg
            </Url_Main>

            <Url_Prof>
http://cld.persiangig.com/preview/TSrpva7IRC/AlirezaAssar2.jpg
            </Url_Prof>

            <Url_Hot>
http://cld.persiangig.com/preview/REgFLeKqN9/AlirezaAssar3.jpg
            </Url_Hot>
        </Images>
    </Actor>
    <Actor>
        <Name>
علیرضا 
        </Name>

        <LastName>
قربانی
        </LastName>

        <Birth_Time>
۱۵ بهمن ۱۳۵۱
        </Birth_Time>

        <Birth_Place>
تهران
        </Birth_Place>

        <Biography>
خوانندهٔ موسیقی ایرانی است. وی در ارکستر ملی ایران به رهبری فرهاد فخرالدینی آواز و تصنیف می‌خواند. وی از دوران کودکی به مدت چندین سال به فراگیری هنر قرائت قرآن نزد استادان مختلف پرداخت و در این راه موفق به کسب مدارج مختلف گردید.
تصانیف قدیمی را از کودکی با علاقهٔ فراوان می‌خواند، با موسیقی اصیل ایرانی رشد کرد و از سال ۱۳۶۳ به طور جدی به فراگیری ردیف آوازی، تلفیق شعر و موسیقی، بینش و زیبایی شناسی در آواز ایران پرداخت. وی در این راه از محضر خسرو سلطانی، بهروزعابدینی، مهدی فلاح، حسین عمومی و احمد ابراهیمی و رضوی سروستانی بهره‌مند گردید.
علی‌رضا قربانی تاکنون در بسیاری از فستیوال‌های مهم موسیقی در نقاط مختلف دنیا به اجرای برنامه پرداخته‌است که حاصل برخی از این اجراها به صورت لوح فشرده در اروپا انتشار یافته‌است.
از سال ۱۳۷۸ به عنوان خواننده ارکستر ملی ایران به رهبری فرهاد فخرالدینی به اجرای برنامه‌های متعدد در داخل و خارج از کشور پرداخته‌است.
        </Biography>

        <Instagram>
http://i.instagram.com/alireza_ghorbani/
        </Instagram>

        <Facebook>
        </Facebook>

        <Images>
            <Url_Main>
http://cld.persiangig.com/preview/pjDKGCMn3J/AlirezaQorbani.jpg
            </Url_Main>

            <Url_Prof>
http://cld.persiangig.com/preview/9ef7HDI7Zp/AlirezaQorbani2.jpg
            </Url_Prof>

            <Url_Hot>
http://cld.persiangig.com/preview/qWqlSgYIBq/AlirezaQorbani3.jpg
            </Url_Hot>
        </Images>
    </Actor>
    <Actor>
        <Name>
امیر 
        </Name>

        <LastName>
تاجیک 
        </LastName>

        <Birth_Time>
۸ شهریور ۱۳۴۷
        </Birth_Time>

        <Birth_Place>
تهران
        </Birth_Place>

        <Biography>
خوانندهٔ ایرانی است. وی در رشتهٔ مهندسی طراحی صنعتی تحصیل کرده. از کارهای مطرح وی می‌توان به زیر آسمان شهر، آسمونه و افتتاحیهٔ جام جهانی کشتی و … اشاره نمود. به عقیده بسیاری، صدا و نحوهٔ خواندن وی شبیه ابی خواننده مطرح لس آنجلسی است.
        </Biography>

        <Instagram>
http://i.instagram.com/amirtajik1/
        </Instagram>

        <Facebook>
        </Facebook>

        <Images>
            <Url_Main>
http://cld.persiangig.com/preview/7TJDR8WH4u/AmirTajik.jpg
            </Url_Main>

            <Url_Prof>
http://cld.persiangig.com/preview/xBtirNk9W3/AmirTajik2.jpg
            </Url_Prof>

            <Url_Hot>
http://cld.persiangig.com/preview/F6QSwdKMjE/AmirTajik3.jpg
            </Url_Hot>
        </Images>
    </Actor>
    <Actor>
        <Name>
امیر 
        </Name>

        <LastName>
تتلو
        </LastName>

        <Birth_Time>
۳۰ شهریور ۱۳۶۲
        </Birth_Time>

        <Birth_Place>
وستای مقصودلو از توابع شهرستان هریس
        </Birth_Place>

        <Biography>
امیرحسین مقصودلو با نام هنری امیر تتلو (زاده ۳۰ شهریور ۱۳۶۲) از خوانندگان رپ فارسی است که در سبک ریتم اند بلوز هم فعالیت می‌کند.
امیر تتلو از خانواده‌ای آذری و اصالتاً اهل روستای مقصودلو از توابع شهرستان هریس، استان آذربایجان شرقی است. وی در سال ۱۳۸۲ آغاز به کار نمود و با وبلاگی که امین دانکر، دوست نزدیک او ایجاد کرده بود به انتشار اثرهای وی می‌پرداخت. اندک اندک نامی در میان خوانندگان جوان آن روزها پیدا کرد. در سال ۲۰۱۲ میلادی، تتلو نخستین آلبومش را با نام «زیر همکف» منتشر کرد. او همچنین آلبوم تتلیتی را در سال ۲۰۱۳ میلادی ارائه کرد که حاوی ۱۵ ترانه بود. همچنین او پس از خداحافظی جنجالی خودش دوباره به دنیای موسقی بازگشت.تتلو در ۱۲ آذر ۱۳۹۲ توسط پلیس امنیت اخلاقی ایران بازداشت شد که پس از مدتی در ۱۴ آذر ۱۳۹۲ آزاد شد.او پس از آزادی با انتشار نامه‌ای از طرفدارانش عذرخواهی کرد.
        </Biography>

        <Instagram>
http://i.instagram.com/amirtatalooi/
        </Instagram>

        <Facebook>
        </Facebook>

        <Images>
            <Url_Main>
http://cld.persiangig.com/preview/mYQVuko8Hg/AmirTataloo.jpg
            </Url_Main>

            <Url_Prof>
http://cld.persiangig.com/preview/mvPkY72EL4/AmirTataloo2.jpg
            </Url_Prof>

            <Url_Hot>
http://cld.persiangig.com/preview/Lmkz0Bx7pv/AmirTataloo3.jpg
            </Url_Hot>
        </Images>
    </Actor>
    <Actor>
        <Name>
بابک 
        </Name>

        <LastName>
جهانبخش 
        </LastName>

        <Birth_Time>
 ۱ فروردین ۱۳۶۲
        </Birth_Time>

        <Birth_Place>
آلمان
        </Birth_Place>

        <Biography>
بابک جهانبخش نوازندگی پیانو را از ۵ سالگی زیر نظر استاد آلمانی در مدرسه موسیقی آزاد شهر بوخوم آلمان آغاز نمود و بعد از تحصیلات پدرش و بازگشت به ایران، علاقه خود را به موسیقی بیشتر دید و به صورت جدی تر موسیقی شرقی را دنبال کرد. اولین کسی که او را به خواننده شدن تشویق کرد مرحوم مجتبی میرزاده آهنگساز قدیمی بود. او دوره‌های آموزشی جدید را طی کرد و در سال ۷۶ و در سن ۱۴ سالگی، مجوز رسمی خود را از صدا و سیمای جمهوری اسلامی ایران که در آن زمان با تایید محمدعلی معلم همراه بود دریافت کرد و در همان سال یک کار را برای صدا و سیما ضبط نمود. در سال ۸۲ تولید اولین آلبوم او شروع شد و در سال ۸۴ آلبوم "چی شده" را روانه بازار کرد و در همان سال هم به عنوان دومین پدیده سال انتخاب شد. او باانتشار آلبوم من و بارون وارد مرحله جدیدی از فعالیت هنری خود شد. ترانه «من و بارون» از این آلبوم به همراهی رضا صادقی خوانده شده‌است؛ و اوج معروفیت وی به خاطر هم خوانی بارضا صادقی بود. این ترانه در فهرست صد ترانه برتر سال ۲۰۱۲ در رادیو جوان سیزدهم شد.
        </Biography>

        <Instagram>
http://i.instagram.com/babakjahanbakhshoriginal/
        </Instagram>

        <Facebook>
        </Facebook>

        <Images>
            <Url_Main>
http://cld.persiangig.com/preview/eDtaKegWms/BabakJahanbakhsh.jpg
            </Url_Main>

            <Url_Prof>
http://cld.persiangig.com/preview/Mnjyo2i9Id/BabakJahanbakhsh2.jpg
            </Url_Prof>

            <Url_Hot>
http://cld.persiangig.com/preview/mOSTX7kWCo/BabakJahanbakhsh3.jpg
            </Url_Hot>
        </Images>
    </Actor>
    <Actor>
        <Name>
بهنام 
        </Name>

        <LastName>
صفوی 
        </LastName>

        <Birth_Time>
۱۵ تیر ۱۳۶۲
        </Birth_Time>

        <Birth_Place>
شیراز
        </Birth_Place>

        <Biography>
خواننده موسیقی پاپ ایرانی است. وی پس از تولد به بندر ماهشهر رفته و تا ۱۶ سالگی در آنجا زندگی کرد. تحصیلاتش در مقطع کارشناسی رشتهٔ مهندسی عمران است و در حال حاضر در حوالی قیطریه، تهران زندگی می‌کند. موسیقی را از دوران کودکی با ساز پیانو به صورت خودآموز آغاز کرد؛ سپس به فراگیری سازهای کوبه‌ای پرداخت. نخستین آلبومش را با نام عشق من باش در سال ۱۳۸۸ روانه بازار کرد. صدای بهنام صفوی شباهت زیادی با صدای رضا صادقی دارد.
        </Biography>

        <Instagram>
http://i.instagram.com/behnamsafavi83/
        </Instagram>

        <Facebook>
        </Facebook>

        <Images>
            <Url_Main>
http://cld.persiangig.com/preview/41rtJrDPWa/BehnamSafavi.jpg
            </Url_Main>

            <Url_Prof>
http://cld.persiangig.com/preview/89WEzQ46r4/BehnamSafavi2.jpg
            </Url_Prof>

            <Url_Hot>
http://cld.persiangig.com/preview/SKQ0QAsfkg/BehnamSafavi3.jpg
            </Url_Hot>
        </Images>
    </Actor>
    <Actor>
        <Name>
علی 
        </Name>

        <LastName>
عبدالمالکی
        </LastName>

        <Birth_Time>
۲۶ مرداد ۱۳۶۳
        </Birth_Time>

        <Birth_Place>
تهران
        </Birth_Place>

        <Biography>
خواننده، ترانه‌سرا، آهنگ‌ساز و تنظیم‌کننده پاپ ایرانی است. علی عبدالمالکی با آلبوم «نامسلمون» مطرح شد . وی پس از فراگیری سازهای کیبورد، گیتار و پیانو، در بهمن ۸۶ آلبوم خدا نشناس را با آهنگ سازی و تنظیم دی جی سروش اس جی ترک که شامل ۸ ترک بود را وارد بازار کرد، پس از چند ماه در اردیبهشت ۸۷ دومین آلبوم خود به نام نامسلمون را مجدداً با آهنگ‌سازی و تنظیم دی جی سروش اس جی ترک و با همکاری ایمان ظهراب روانهٔ بازار کرد. 
        </Biography>

        <Instagram>
http://i.instagram.com/aliabdolmaleki_net/
        </Instagram>

        <Facebook>
        </Facebook>

        <Images>
            <Url_Main>
http://cld.persiangig.com/preview/RaAXmXPJwD/AliAbdolMaleki.jpg
            </Url_Main>

            <Url_Prof>
http://cld.persiangig.com/preview/s7ofuFu1yq/AliAbdolMaleki2.jpg
            </Url_Prof>

            <Url_Hot>
http://cld.persiangig.com/preview/BwbaAXP5pU/AliAbdolMaleki3.jpg
            </Url_Hot>
        </Images>
    </Actor>
    <Actor>
        <Name>
علی 
        </Name>

        <LastName>
لُهراسِبی
        </LastName>

        <Birth_Time>
 ۲۰ فروردین 
        </Birth_Time>

        <Birth_Place>
تهران
        </Birth_Place>

        <Biography>
در ۲۰ فروردین متولد شد. او نخستین فرزند خانوادهٔ شش‌نفره‌شان بود. پدرش از بازنشستگان نیروی هوایی و مادرش خانه‌دار بوده‌است. در رشتهٔ الکترونیک به تحصیل پرداخت و دارای مدرک کارشناسی الکترونیک از دانشگاه آزاد کرج می‌باشد. وی هم‌اکنون بیش‌تر در زمینهٔ تبلیغات و موسیقی فعال است. وی هم‌چنین یکی از مدیران پروژهٔ یکی از شرکت‌های نامدار تبلیغاتی است. پیانو را نزد مهرداد تاج‌کریمی آموخت. سپس به فعالیت در عرصهٔ آهنگسازی کودکان و نوجوانان پرداخت و در یک گروه کرال دانشجویی عضویت یافت.
پس از مدتی فعالیت‌ها جسته‌گریخته در عرصهٔ موسیقی تصمیم می‌گیرد تا فعالیت‌هایش را به طور جدی پی بگیرد. در سال ۱۳۷۹ شماری از آثارش را برای سنجش به دست مسئولین وقت صداوسیما می‌دهد و اندکی بعد با موافقت آن‌ها برای همکاری روبرو می‌شود و اجرای تیراژ سریال «کلبه سپید» به عنوان اولین حرکت رسمی او در عرصهٔ موسیقی پاپ امروزی رقم می‌خورد.
        </Biography>

        <Instagram>
http://i.instagram.com/alilohrasbiofficial/
        </Instagram>

        <Facebook>
        </Facebook>

        <Images>
            <Url_Main>
http://cld.persiangig.com/preview/WjU25kFp1M/AliLohrasbi.jpg
            </Url_Main>

            <Url_Prof>
http://cld.persiangig.com/preview/YPxrOmWxVt/AliLohrasbi2.jpg
            </Url_Prof>

            <Url_Hot>
http://cld.persiangig.com/preview/mXBMyhzwg3/AliLohrasbi3.jpg
            </Url_Hot>
        </Images>
    </Actor>
    <Actor>
        <Name>
ابی 
        </Name>

        <LastName>
        </LastName>

        <Birth_Time>
۲۹ خرداد ۱۳۲۸ 
        </Birth_Time>

        <Birth_Place>
تهران
        </Birth_Place>

        <Biography>
ابراهیم حامدی زاده  مشهور به ابی خوانندۀموسیقی پاپ اهل ایران است. او دارای صدایی از جنس باریتون است.  بسیاری از طرفدارانش او را «آقای صدا» در حوزۀ موسیقی پاپ فارسی می‌دانند.
        </Biography>

        <Instagram>
http://i.instagram.com/ebi/
        </Instagram>

        <Facebook>
        </Facebook>

        <Images>
            <Url_Main>
http://cld.persiangig.com/preview/rxqmnYQOqX/Ebi.jpg
            </Url_Main>

            <Url_Prof>
http://cld.persiangig.com/preview/Y4mRhRdGHr/Ebi2.jpg
            </Url_Prof>

            <Url_Hot>
http://cld.persiangig.com/preview/VxGnaAwwsL/Ebi3.jpg
            </Url_Hot>
        </Images>
    </Actor>
    <Actor>
        <Name>
عماد 
        </Name>

        <LastName>
طالب زاده  
        </LastName>

        <Birth_Time>
آذر سال۱۳۶۰
        </Birth_Time>

        <Birth_Place>
تهران
        </Birth_Place>

        <Biography>
عماد طالب زاده متولد۲۸ آذر سال۱۳۶۰ هست دارای دو برادر بزرگتر به نامهای علیرضا و حمید و یک خواهر به نام مهناز هست. عماد طالب زاده به صورت حرفه ای از ۲۰ سالگی کار موسیقی انجام می داد اما از قدیما  میشه گفت از ۱۳-۱۴ سالگی می خونده و اولین کاری که واسه خودش ساخته در سن ۱۵ سالگی (نیمه کلاسیک) بود . سازی که تخصصی کار میکنه گیتار هست (که از همون بچگی میزد). شغل دوم عماد طالب زاده در زمینه موسیقی کلیپ سازی هست. زیاد فوتبالی نیست و بیشتر به اسکی و شنا علاقه داره.  رشته تحصیلی عماد موسیقی هست و در دانشگاه آزاد هم درس خونده. سایت رسمی عماد طالب زاده  برای همیشه بسته شده!
        </Biography>

        <Instagram>
http://i.instagram.com/emadtalebzadeh/
        </Instagram>

        <Facebook>
        </Facebook>

        <Images>
            <Url_Main>
http://cld.persiangig.com/preview/PZSyylQU4n/EmadTalebzade.jpg
            </Url_Main>

            <Url_Prof>
http://cld.persiangig.com/preview/w8fBYFHoQy/EmadTalebzade2.jpg
            </Url_Prof>

            <Url_Hot>
http://cld.persiangig.com/preview/oMumfB81iC/EmadTalebzade3.jpg
            </Url_Hot>
        </Images>
    </Actor>
    <Actor>
        <Name>
روزبه 
        </Name>

        <LastName>
بمانی
        </LastName>

        <Birth_Time>
۷ آذر ۱۳۵۷ 
        </Birth_Time>

        <Birth_Place>
تهران
        </Birth_Place>

        <Biography>
شاعر و ترانه‌سرای ایرانی است. او فعالیت هنری خود را با کمک بهروز صفاریان، آغاز کرده و سابقه همکاری با هنرمندان نامی ایران از جمله گوگوش،داریوش اقبالی، کاوه یغمایی، احسان خواجه‌امیری و محسن چاووشی را دارا می‌باشد.
        </Biography>

        <Instagram>
http://i.instagram.com/roozbehbemani/
        </Instagram>

        <Facebook>
        </Facebook>

        <Images>
            <Url_Main>
http://cld.persiangig.com/preview/ba9W9Ypg3V/RoozbehBemani.jpg
            </Url_Main>

            <Url_Prof>
http://cld.persiangig.com/preview/uBVs2UEvnx/RoozbehBemani2.jpg
            </Url_Prof>

            <Url_Hot>
http://cld.persiangig.com/preview/T7lI4ZbdXR/RoozbehBemani3.jpg
            </Url_Hot>
        </Images>
    </Actor>
    <Actor>
        <Name>
سالار 
        </Name>

        <LastName>
عقیلی
        </LastName>

        <Birth_Time>
۱۱ آذر ۱۳۵۶ 
        </Birth_Time>

        <Birth_Place>
تهران
        </Birth_Place>

        <Biography>
خوانندهٔ موسیقی سنتی ایرانی و دانش‌آموختهٔ هنرستان موسیقی سوره و نیز دارای مدرک کارشناسی در رشتهٔ بازیگری تئاتر است. همسر وی با نام حریر شریعت زاده نوازنده پیانو و دف است.سالار عقیلی شاگرد صدیق تعریف بوده است اما برخی افراد به اشتباه او را شاگرد محمدرضا شجریان می دانند در حالی که این حرف اشتباه است.  او خوانندهٔ ثابت ارکستر موسیقی ملی ایران است و سابقهٔ کار با گروه دستان، گروه راز و نیاز و ارشد تهماسبی را دارد. سالار عقیلی سرود ایران جوان را با اجرای ارکستر ملل خوانده است.
        </Biography>

        <Instagram>
http://i.instagram.com/salar_aghili/
        </Instagram>

        <Facebook>
        </Facebook>

        <Images>
            <Url_Main>
http://cld.persiangig.com/preview/LW6XNjKgnb/SalarAqili.jpg
            </Url_Main>

            <Url_Prof>
http://cld.persiangig.com/preview/0zxguTm9I8/SalarAqili2.jpg
            </Url_Prof>

            <Url_Hot>
http://cld.persiangig.com/preview/rx4hx68ccP/SalarAqili3.jpg
            </Url_Hot>
        </Images>
    </Actor>
    <Actor>
        <Name>
ساسی
        </Name>

        <LastName>
مانکن
        </LastName>

        <Birth_Time>
 ۲۷ آبان ۱۳۶۷ 
        </Birth_Time>

        <Birth_Place>
اهواز 
        </Birth_Place>

        <Biography>
ساسان یافته با نام هُنری ساسی مانکن از خوانندگان ۶و۸ است. وی در میانه دهه هشتاد به همراه همشهری‌اش حسین مخته به شهرت رسید
        </Biography>

        <Instagram>
http://i.instagram.com/sasymusic/
        </Instagram>

        <Facebook>
        </Facebook>

        <Images>
            <Url_Main>
http://cld.persiangig.com/preview/8XWn47XnYK/SasyMamkan.jpg
            </Url_Main>

            <Url_Prof>
http://cld.persiangig.com/preview/wAHOg3MJhR/SasyMamkan2.jpg
            </Url_Prof>

            <Url_Hot>
http://cld.persiangig.com/preview/5GxCMN9fIB/SasyMamkan3.jpg
            </Url_Hot>
        </Images>
    </Actor>
    <Actor>
        <Name>
شهرام 
        </Name>

        <LastName>
شکوهی
        </LastName>

        <Birth_Time>
        </Birth_Time>

        <Birth_Place>
طرقرود نطنز
        </Birth_Place>

        <Biography>
شهرام شکوهی خواننده، آهنگساز و نوازندهٔ گیتار اهل ایران است که در مسابقهٔ خوانندگی نکست پرشین استار مشهور شد. شکوهی موسیقی را از سال ۱۳۷۱ با کلاس آواز ایرانی شروع کرده[۱] به مدت ۳ سال آواز کار کرد. او هم به گیتار علاقه داشت و هم به آواز سنتی. در دوران دانشجویی در حدود سال ۱۳۸۰ عضو گروهی بود که کنسرت‌های دانشجویی را برگزار می‌کرد؛ ولی بنا به دلایلی از موسیقی کناره گرفته و تا مدت‌ها تقریباً موسیقی را فراموش کرد و معتقد بود نباید به موسیقی به چشم یک شغل نگاه کرد.
        </Biography>

        <Instagram>
http://i.instagram.com/shahram_shokoohi/
        </Instagram>

        <Facebook>
        </Facebook>

        <Images>
            <Url_Main>
http://cld.persiangig.com/preview/A7pS3rBEVY/ShahramShokoohi.jpg
            </Url_Main>

            <Url_Prof>
http://cld.persiangig.com/preview/ua1oywXCrM/ShahramShokoohi2.jpg
            </Url_Prof>

            <Url_Hot>
http://cld.persiangig.com/preview/CEOEMWOige/ShahramShokoohi3.jpg
            </Url_Hot>
        </Images>
    </Actor>
    <Actor>
        <Name>
یغما 
        </Name>

        <LastName>
گلرویی
        </LastName>

        <Birth_Time>
 ۶ مرداد ۱۳۵۴ 
        </Birth_Time>

        <Birth_Place>
ارومیه
        </Birth_Place>

        <Biography>
«یغماگلرویی» شاعر، ترانه‌سرا، نویسنده، عکاسِ ایرانی است.
        </Biography>

        <Instagram>
http://i.instagram.com/yaghma_golrouee/
        </Instagram>

        <Facebook>
        </Facebook>

        <Images>
            <Url_Main>
http://cld.persiangig.com/preview/8zpImhdWIF/YaqmaGolrooi.jpg
            </Url_Main>

            <Url_Prof>
http://cld.persiangig.com/preview/D9fGqJv3pZ/YaqmaGolrooi2.jpg
            </Url_Prof>

            <Url_Hot>
http://cld.persiangig.com/preview/XBvcA1NaPA/YaqmaGolrooi3.jpg
            </Url_Hot>
        </Images>
    </Actor>
    <Actor>
        <Name>
یاس
        </Name>

        <LastName>
        </LastName>

        <Birth_Time>
 خرداد ۱۳۶۱
        </Birth_Time>

        <Birth_Place>
مسجد سلیمان 
        </Birth_Place>

        <Biography>
یاسر بختیاری با نام هنری «یاس» زاده ۳۰ خرداد ۱۳۶۱ در مسجدسلیمان خواننده رپ فارسی است. او از چهره‌های موسیقی رپ فارسی به شمار می‌رود. همچنین به وی لقب سلطان رپ فارسی و برکت رپ فارسی را نیز دادند.مضمون بیشتر ترانه‌های یاس انتقاد و اعتراض به مشکلات و بحران‌های اجتماعی نظیر فقر، اعتیاد، بی‌کاری، جنگ، روسپی‌گری، خودکشی، طلاق و غیره است. یاس از اولین خواننده‌های رپ فارسی و نخستین خوانندهٔ رپ فارسی است که در ایران برای پخش موسیقی خود مجوز گرفت. اولین ترانهٔ وی که به طور قانونی در ایران منتشر شد یادت نره نام داشت که آن را به همراه مجید غفوری، خواننده پاپ اجرا کرده بود.

یاس کنسرت‌هایی در شهرهای مختلف آمریکا برگزار کرده است و تجربهٔ شرکت در نشستی موسیقیایی در راستای معرفی و توسعه رپ فارسی در دانشگاه میشیگان را نیز داشته‌است.
        </Biography>

        <Instagram>
http://i.instagram.com/yastunes/
        </Instagram>

        <Facebook>
        </Facebook>

        <Images>
            <Url_Main>
http://cld.persiangig.com/preview/ayEBwp1A6E/Yas.jpg
            </Url_Main>

            <Url_Prof>
http://cld.persiangig.com/preview/td4m1KQWtf/Yas2.jpg
            </Url_Prof>

            <Url_Hot>
http://cld.persiangig.com/preview/Ehtu89dad1/Yas3.jpg
            </Url_Hot>
        </Images>
    </Actor>
    <Actor>
        <Name>
سینا 
        </Name>

        <LastName>
حجازی
        </LastName>

        <Birth_Time>
1361
        </Birth_Time>

        <Birth_Place>
تهران
        </Birth_Place>

        <Biography>
سینا حجازی تا به امروز سی و دو تک آهنگ منتشر کرده که در اینترنت در دسترس همگان قرار گرفته است. بیشتر ترانه‌های سینا حجازی را خود او گفته، چهار ترانه از حسین صفا و یک ترانه از محسن شیرالی خوانده است.سینا حجازی فرزند صدرالدین حجازی یکی از پیشکسوتان بازیگری در ایران است.او با خواندن تیتراژ سریال مسیر انحرافی وجهه یک خواننده رسمی را به خود گرفت و در مدت زمان کوتاهی خودش و آثارش را به جامعه موسیقی معرفی کرد.
        </Biography>

        <Instagram>
http://i.instagram.com/sinahejazi/
        </Instagram>

        <Facebook>
        </Facebook>

        <Images>
            <Url_Main>
http://cld.persiangig.com/preview/Si2NCD9giC/sinahejazi.jpg
            </Url_Main>

            <Url_Prof>
http://cld.persiangig.com/preview/eD1KV4eFhc/sinahejazi1.jpg
            </Url_Prof>

            <Url_Hot>
http://cld.persiangig.com/preview/Tz4bPwTURB/sinahejazi3.jpg
            </Url_Hot>
        </Images>
    </Actor>
    <Actor>
        <Name>
حمید 
        </Name>

        <LastName>
عسکری
        </LastName>

        <Birth_Time>
1357/7/20
        </Birth_Time>

        <Birth_Place>
کازرون
        </Birth_Place>

        <Biography>
حمید عسکری (زاده ۲۰ مهر ۱۳۵۷ در کازرون) خواننده پاپ، آهنگساز و ترانه سرای ایرانی است.او با ترانه قسمت معروف شد. او از کودکی به همراه خانواده خود به فولادشهر در شهرستان لنجان زرین‌شهر اصفهان مهاجرت نمود. وی تا کنون ۳ آلبوم رسمی و دارای مجوز منتشر کرده‌است.او همچنین چند کنسرت نیز در ایران اجرا کرده‌است.صدای حمید عسکری شباهت زیادی به صدای شادمهر عقیلی دارد. 
        </Biography>

        <Instagram>
http://i.instagram.com/hamidaskaripage/
        </Instagram>

        <Facebook>
        </Facebook>

        <Images>
            <Url_Main>
http://cld.persiangig.com/preview/Fd1z0qijCF/hamdiAsgari1.jpg
            </Url_Main>

            <Url_Prof>
http://cld.persiangig.com/preview/DWtHMKTxBN/hamdiAsgari2.jpg
            </Url_Prof>

            <Url_Hot>
http://cld.persiangig.com/preview/mVDTM2wO4N/hamdiAsgari.jpg
            </Url_Hot>
        </Images>
    </Actor>

</Actors>