<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<Actors>

    <Actor>
        <Name>
علی 
        </Name>

        <LastName>
کریمی
        </LastName>

        <Birth_Time>
۱۷ آبان ۱۳۵۷
        </Birth_Time>

        <Birth_Place>
کرج
        </Birth_Place>

        <Biography>
محمدعلی کریمی پاشاکی  فرزند سوم خانواده است. کریمی اصالتاً لاهیجانی است. پدر او ولی‌الله کریمی، در جوانی در استان گیلان بازیکن فوتبال بوده و مادرش حوریه آببند پاشاکی خانه‌دار است. علی کریمی ۳ برادر و یک خواهر دارد. فرشید، برادر بزرگترش همانند وی به فوتبال روی آورد و مدتی با او هم‌بازی بود. کریمی گفته‌است که در کودکی هوادار پرسپولیس بوده‌است و در زمانی که با پدرش برای دیدن بازی‌های این تیم به ورزشگاه آزادی تهران می‌رفته، آرزو می‌کرده روزی برای این تیم بازی کند.
مادر علی کریمی، در ابتدا علاقه‌مند بود که او پزشک یا مهندس شود، اما گفته از این که بازی او باعث شادی مردم ایران می‌شود و به کشور خدمت می‌کند راضی است. مادرش او را در کودکی پر جنب‌وجوش و سرشار از انرژی توصیف می‌کند و می‌گوید: «فکر و ذکرش فوتبال بود. در دوران کودکی و نوجوانی تا دلتان بخواهد شیشه همسایه‌ها و خانه‌مان را شکسته است».او تا سوم راهنمایی، دانش‌آموز ممتازی بوده‌است اما در دوران دبیرستان با افت تحصیلی مواجه می‌شود. سرانجام تحصیلات خود را با دریافت مدرک دیپلم پایان می‌دهد و پس از آن روی فوتبال تمرکز می‌کند.
        </Biography>

        <Instagram>
http://i.instagram.com/aliiiiiiiikarimi8/
        </Instagram>

        <Facebook>
        </Facebook>

        <Images>
            <Url_Main>
http://cld.persiangig.com/preview/agr464jR3D/AliKarimi2.jpg
            </Url_Main>

            <Url_Prof>
http://cld.persiangig.com/preview/U7d4j2r4B1/AliKarimi.jpg
            </Url_Prof>

            <Url_Hot>
http://cld.persiangig.com/preview/nu4bC1jtjU/AliKarimi3.jpg
            </Url_Hot>
        </Images>
    </Actor>
    <Actor>
        <Name>
فرهاد 
        </Name>

        <LastName>
مجیدی
        </LastName>

        <Birth_Time>
۱۳ خرداد ۱۳۵۵ 
        </Birth_Time>

        <Birth_Place>
تهران
        </Birth_Place>

        <Biography>
فرهاد مجیدی قادیکلایی بازیکن فوتبال اهل ایران است که در ۷ آبان ۱۳۹۲ در باشگاه استقلال تهران از فوتبال حرفه ای کناره گیری کرد. وی سابقه بازی در باشگاه‌های بهمن کرج، راپیدوین اتریش، الوصل امارات، العین امارات، الاهلی امارات، النصر امارات و الغرافه قطر را دارد. وی یک برادر و ۲ خواهر دارد. به غیر از فرهاد، برادرش فرزاد نیز به فوتبال روی آورد. مجیدی اولین بار در سن ۲۰ سالگی برای بازی‌های جام ملت‌های آسیا ۱۹۹۶ در امارات توسط محمد مایلی‌کهن به تیم ملی دعوت شد و نخستین بازی ملی خود را در برابر کویت و در سال ۱۳۷۵ انجام داد.
        </Biography>

        <Instagram>
http://i.instagram.com/farhaddddddd/
        </Instagram>

        <Facebook>
        </Facebook>

        <Images>
            <Url_Main>
http://cld.persiangig.com/preview/ROsEQpHBoH/FarhadMajidi2.jpg
            </Url_Main>

            <Url_Prof>
http://cld.persiangig.com/preview/FuZeVUBeRJ/FarhadMajidi.jpg
            </Url_Prof>

            <Url_Hot>
http://cld.persiangig.com/preview/B4UX4yaVRj/FarhadMajidi3.jpg
            </Url_Hot>
        </Images>
    </Actor>
    <Actor>
        <Name>
علیرضا 
        </Name>

        <LastName>
حقیقی
        </LastName>

        <Birth_Time>
 ۱۲ اردیبهشت ۱۳۶۷ 
        </Birth_Time>

        <Birth_Place>
تهران
        </Birth_Place>

        <Biography>
دروازه‌بان فوتبال اهل ایران است. لیرضا حقیقی زمانی که ۱۷ سال داشت در تاریخ ۲۵ مهر ۱۳۸۵ قرارداد خود را با باشگاه پرسپولیس ثبت کرد. او اولین بازی خود را در برابر سایپا وقتی که فرشید کریمی از بازی اخراج شد انجام داد و توانست ضربه پنالتی علی دایی را دفع کند.
در فصل بعد به دلیل وجود دروازه‌بانان ملی‌پوشی مانند حسن رودباریان مرد شماره یک تیم ملی ایران و مهدی واعظی، حقیقی تبدیل به یک نیمکت‌نشین و سکونشین شد و اغلب جایی در لیست ۱۸ نفره تیم نداشت تا اینکه در فصل ۸۷-۸۸ با مصدومیت میثاق معمارزاده در ابتدای فصل و مصدومیت و ناراضی بودن مسئولین فنی از مهدی واعظی توانست در اکثر بازی‌های پرسپولیس به عنوان مرد شماره یک بازی انتخاب شود و درون دروازه قرار گیرد.
        </Biography>

        <Instagram>
http://i.instagram.com/alirezahaghighi_official/
        </Instagram>

        <Facebook>
        </Facebook>

        <Images>
            <Url_Main>
http://cld.persiangig.com/preview/ObxwD5hw8W/AlirezaHaqiqi2.jpg
            </Url_Main>

            <Url_Prof>
http://cld.persiangig.com/preview/f2FHDtxI3E/AlirezaHaqiqi.jpg
            </Url_Prof>

            <Url_Hot>
http://cld.persiangig.com/preview/D15uHiq96q/AlirezaHaqiqi3.jpg
            </Url_Hot>
        </Images>
    </Actor>
    <Actor>
        <Name>
علیرضا 
        </Name>

        <LastName>
واحدی نیکبخت 
        </LastName>

        <Birth_Time>
۸ تیر ۱۳۵۹
        </Birth_Time>

        <Birth_Place>
مشهد
        </Birth_Place>

        <Biography>
بازیکن فوتبال اهل ایران است. بازی‌های خوب موجب درخشش نیکبخت در مسابقات آموزشگاهی شد و سر از تیم باشگاهی راوند درآورد و بعد از ۲ ماه تمرین، در اولین مسابقه باشگاهی در سطح جوانان مقابل ابومسلم، معتبرترین تیم فوتبال خراسان، به میدان رفت. پیروزی ۳-۱ در آن مسابقه دعوت شدن به پوشیدن پیراهن راه راه مشکی و قرمز ابومسلم را برایش به ارمغان آورد. در تیم ابومسلم، در همان اولین مسابقه در لیگ سال ۱۳۷۷، درخشید و به تیم ملی جوانان دعوت شد. او پس از گذراندن یک دوره موفق در تیم ابومسلم خراسان و مطرح شدن در سطح اول فوتبال ایران در سال ۱۳۷۸ به تیم باشگاه استقلال پیوست.
        </Biography>

        <Instagram>
http://i.instagram.com/alirezanikbakht22/
        </Instagram>

        <Facebook>
        </Facebook>

        <Images>
            <Url_Main>
http://cld.persiangig.com/preview/hFIHZU0jdm/AlirezaNikbakht2.jpg
            </Url_Main>

            <Url_Prof>
http://cld.persiangig.com/preview/PxkLup5qMT/AlirezaNikbakht.jpg
            </Url_Prof>

            <Url_Hot>
http://cld.persiangig.com/preview/o3Qomn71JU/AlirezaNikbakht3.jpg
            </Url_Hot>
        </Images>
    </Actor>
    <Actor>
        <Name>
اشکان 
        </Name>

        <LastName>
دژاگه 
        </LastName>

        <Birth_Time>
۱۴ تیر ۱۳۶۵ 
        </Birth_Time>

        <Birth_Place>
تهران
        </Birth_Place>

        <Biography>
سید اشکان دژآگه بیشتر با نام اشکان دژاگه بازیکن تیم ملی فوتبال ایران است که داری ملیت ایرانی-آلمانی است او تاکنون در هرتابرلین و ولفسبورگ در بوندس‌لیگا بازی کرده است. او در سال ۲۰۱۲ با قراردای ۳ ساله به فولهام پیوست. او در رده ملی، برای تیم‌های پایه آلمان بازی کرده‌است و در رده بزرگسالان، از لحاظ قانونی می‌توانست هم برای تیم ملی فوتبال آلمان و هم برای تیم ملی فوتبال ایران بازی کند.در اوایل سال ۲۰۱۴ (میلادی)، اخباری مبنی بر اینکه وی مورد توجه خوزه مورینیو و باشگاه چلسی قرار گرفته است، منتشر شد؛ که وی در واکنش به این خبر ابراز خوشحالی کرد و گفت:
من بازی کردن در چلسی را دوست دارم. خوزه مورینیو مربی فوق العادیه و من کار کردن با اون را دوست دارم.
        </Biography>

        <Instagram>
http://i.instagram.com/ashkan.dejagah/
        </Instagram>

        <Facebook>
        </Facebook>

        <Images>
            <Url_Main>
http://cld.persiangig.com/preview/eLCLncrRcE/AshkanDjageh2.jpg
            </Url_Main>

            <Url_Prof>
http://cld.persiangig.com/preview/gY8Rtzhv1x/AshkanDjageh.jpg
            </Url_Prof>

            <Url_Hot>
http://cld.persiangig.com/preview/asNTBBRoow/AshkanDjageh3.jpg
            </Url_Hot>
        </Images>
    </Actor>
    <Actor>
        <Name>
سوشا 
        </Name>

        <LastName>
مکانی 
        </LastName>

        <Birth_Time>
۲۷ آبان ۱۳۶۵ 
        </Birth_Time>

        <Birth_Place>
بندرانزلی
        </Birth_Place>

        <Biography>
بازیکن فوتبال اهل ایران است. وی به طور رسمی فوتبال را از تیم نونهالان استقلال انزلی شروع کرد. سپس به تیمهای جوانان، امید و بزرگسالان کوثر تهران پیوست. در دقایق پایانی بازی استیل آذین و پرسپولیس در حالی که نتیجه بازی یک بر یک مساوی بود. سوشا مکانی ظاهراً دچار آسیب دیدگی شد و توپ را به خارج از زمین فرستاد. بازیکنان پرسپولیس که مصدومیت سوشا مکانی را قبول نداشتند به توصیه علی دایی از دادن توپ به حریف خودداری کردند. پس از پرتاب توپ، پرسپولیس موفق به ثمر رساندن گل شد و این آغاز درگیری دو تیم گردید. سوشا مکانی پس از این بازی از اینکه الگوی ورزشی خود را علی دایی انتخاب کرده‌بود، اظهار پشیمانی کرد. علی دایی در واکنش به این اظهار نظر سوشا مکانی گفت: همان بهتر که من اسطوره چنین ورزشکاری نباشم
        </Biography>

        <Instagram>
http://i.instagram.com/sosha_makani/
        </Instagram>

        <Facebook>
        </Facebook>

        <Images>
            <Url_Main>
http://cld.persiangig.com/preview/VRtDr9PLno/SoshaMakani2.jpg
            </Url_Main>

            <Url_Prof>
http://cld.persiangig.com/preview/48yB4dRrqG/SoshaMakani.jpg
            </Url_Prof>

            <Url_Hot>
http://cld.persiangig.com/preview/VuE7nHRXb4/SoshaMakani3.jpg
            </Url_Hot>
        </Images>
    </Actor>
    <Actor>
        <Name>
امیر
        </Name>

        <LastName>
عابدزاده 
        </LastName>

        <Birth_Time>
۶ اردیبهشت ۱۳۷۲
        </Birth_Time>

        <Birth_Place>
تهران
        </Birth_Place>

        <Biography>
او در سال ۲۰۰۶ تا ۲۰۰۷ عضوی از آکادمی فوتبال پرسپولیس تهران بود و از ۷ سالگی زیر نظر پدرش تمرین می‌کرده است.او از سن ۱۵ سالگی به بریتانیا منتقل شد.
وی در سال ۲۰۰۸ مدتی عضو تیم برنتفورد بود،سپس در سال ۲۰۰۹ به آکادمی باشگاه تاتنهام پیوست و پس از آن به تیم لندن تایگر رفت.
امیر عابدزاده در سال ۲۰۱۱ به کشور آمریکا و تیم لس‌آنجلس بلوز رفت و مدتی نیز در تیم ۲۳ سال لس‌آنجلس بلوز بازی کرد.
عابدزاده در سال ۲۰۱۲ به باشگاه فوتبال پرسپولیس پیوست. او در فصل اول حضورش در تیم پرسپولیس یعنی در زمان سرمربیگری مانوئل ‍ژوزه ویحیی گل محمدی فرصت بازی کردن در بازی های رسمی را پیدا نکرد.او در فصل دوم هم چند هفته ابتدایی را با تیم بزرگسالان تمرین کرد اما با نظر علی دایی سرمربی وقت تیم و موافقت خودش به تیم امید پرسپولیس ملحق شد.
        </Biography>

        <Instagram>
http://i.instagram.com/abedzadeh22/
        </Instagram>

        <Facebook>
        </Facebook>

        <Images>
            <Url_Main>
http://cld.persiangig.com/preview/kTSqdl92nx/AmirAbedzadeh2.jpg
            </Url_Main>

            <Url_Prof>
http://cld.persiangig.com/preview/TFdXeiJl3l/AmirAbedzadeh.jpg
            </Url_Prof>

            <Url_Hot>
http://cld.persiangig.com/preview/4gmP6MhF8x/AmirAbedzadeh3.jpg
            </Url_Hot>
        </Images>
    </Actor>
    <Actor>
        <Name>
سید محمد 
        </Name>

        <LastName>
موسوی 
        </LastName>

        <Birth_Time>
۳۱ مرداد ۱۳۶۶
        </Birth_Time>

        <Birth_Place>
دزفول
        </Birth_Place>

        <Biography>
سید محمد موسوی عراقی والیبالیست ایرانی عضو تیم ملی والیبال ایران است. محمد موسوی والیبال را از سوم ابتدایی زیر نظر پدرش آغاز کرد. پدرش اولین مربی او بود، در ۱۳۷۷ موسوی همراه با تیم دانش آموزان خوزستان در مینی والیبال ایران در رامسر شرکت کرد آن موقع کلاس پنجم ابتدایی بود و در آن بازی‌ها به همراه تیم دانش آموزی مقام نیاوردند. حبیب طهوری در شکل گیری والیبال موسوی نقش به سزایی داشت و اولین مربی حرفه‌ای او محسوب می‌شود. اولین سال حضور موسوی در لیگ برتر با تیم لوله سازی اهواز بود. او با حضور در باشگاه پتروشیمی در مسابقات لیگ برتر مقابل پیکان بازی کرد و توجه سرمربی حریف را جلب کرد و قرارداد ۳ ساله با پیکان بست و بعدها با بازی‌های قابل توجه به تیم ملی نوجوانان و جوانان دعوت شد. محمد موسوی جزء معدود بازیکن‌هایی است که در اکثر مسابقات، تیم ملی را همراهی کرده است. محمد موسوی در مسابقات لیگ جهانی ۲۰۱۳ و دو دوره بازی‌های آسیایی و انتخابی المپیک از ستارگان تیم ملی ایران بود و بعد از لیگ جهانی ۲۰۱۳ به اوج رسید. موسوی در آغاز این رقابت‌ها در پوستر رسمی فدراسیون جهانی والیبال به عنوان نماینده ایران در پوستر ستارگان گروه ب قرار گرفت. محمد موسوی در این دوره از مسابقات با میانگین ۱٫۱۶ امتیاز از دفاع در هر ست، بهترین مدافع روی تور رقابت‌ها لقب گرفت. موسوی در مجموع از ۱۹۷ تلاش خود در دفاع روی تور، ۴۷ امتیاز به دست آورد و بعد از این مهم، محمد موسوی لقب هیروی ایرانی را به خود اختصاص داد. موسوی در پایان لیگ جهانی در ترکیب نهایی تیم منتخب قرار نداشت و فدراسیون جهانی والیبال، دلیلش را انتخاب بازیکن از چهار تیم برتر این مسابقات اعلام نمود. محمد موسوی پس از این لیگ جهانی ۲۰۱۳ از سه تیم ایتالیایی پیشنهاد داشت که آن‌ها را رد کرد.
        </Biography>

        <Instagram>
http://i.instagram.com/seyedmohamadmousavi/
        </Instagram>

        <Facebook>
        </Facebook>

        <Images>
            <Url_Main>
http://cld.persiangig.com/preview/bHNSFLGevg/SeyedMohammadMousavi2.jpg
            </Url_Main>

            <Url_Prof>
http://cld.persiangig.com/preview/h4P6K0YswR/SeyedMohammadMousavi.jpg
            </Url_Prof>

            <Url_Hot>
http://cld.persiangig.com/preview/yIiFxFbiNQ/SeyedMohammadMousavi3.jpg
            </Url_Hot>
        </Images>
    </Actor>
    <Actor>
        <Name>
شهرام 
        </Name>

        <LastName>
محمودی 
        </LastName>

        <Birth_Time>
۱۳۶۷ 
        </Birth_Time>

        <Birth_Place>
کرج
        </Birth_Place>

        <Biography>
شهرام محمودی خاتون آبادی والیبالیست اصالتآ اهل میانه والیبالیست اهل ایران عضو تیم ملی والیبال ایران و شهرداری ارومیه است. محمودی سابقه بازی در تیم های آیدانه چالدران، پیکان، پتروشیمی بندر امام، آلمینیوم هرمزگان، کاله و باشگاه متین ورامین را دارا است. او برادر بهنام محمودی است. محمودی قبل از والیبال ، دروازه‌بان تیم فوتبال نوجوانان پیکان بود و بعد به والیبال رو آورد.
او از پیکان توسط بهروز عطایی به کاله آورده شد و به خاطر بازی های خوبی که از خود به نمایش گذاشت توسط ولاسکو به تیم ملی والیبال ایران دعوت شد و در مسابقات انتخابی المپیک ۲۰۱۲ ستاره تیم ملی ایران بود، شهرام محمودی به عنوان یکی از بازیکنان کاله در بازی های آسیایی جام باشگاه های آسیا حضور داشتو به عنوان بهترین اسپک زن قهرمانی باشگاه های آسیا سال ۲۰۱۲ معرفی شد و پس از یک سال حضور در کاله به متین پیوست. محمودی در جام بزرگ قهرمانان جهان ۲۰۱۳ از ستارگان تیم ملی ایران در این رقابت ها بود. محمودی در سال ۲۰۱۴ با متین ورامین به قهرمانی باشگاه های آسیا رسید و با درخشش خود به عنوان باارزش ترین بازیکن این رقابت ها انتخاب شد. محمودی در لیگ جهانی ۲۰۱۴ امتیازآورترین بازیکن ایران شد.
        </Biography>

        <Instagram>
http://i.instagram.com/shahram_volleyball/
        </Instagram>

        <Facebook>
        </Facebook>

        <Images>
            <Url_Main>
http://cld.persiangig.com/preview/DiUc9jVSDF/ShahramMahmoodi2.jpg
            </Url_Main>

            <Url_Prof>
http://cld.persiangig.com/preview/3BbbyaJ1pK/ShahramMahmoodi.jpg
            </Url_Prof>

            <Url_Hot>
http://cld.persiangig.com/preview/5R287AMBHD/ShahramMahmoodi3.jpg
            </Url_Hot>
        </Images>
    </Actor>
    <Actor>
        <Name>
امیر 
        </Name>

        <LastName>
غفور
        </LastName>

        <Birth_Time>
۱۶ خرداد ۱۳۷۰ 
        </Birth_Time>

        <Birth_Place>
کاشان
        </Birth_Place>

        <Biography>
بازیکن تیم ملی والیبال ایران و باشگاه متین ورامین است. امیر غفور در کاشان والیبال خود را شروع کرد. او پس از طی کردن مراحل پیشرفت سر از تیم ملی جوانان در آورد و در ادامه لیگ به همراه باریج اسانس کاشان درخشش خاصی داشت و به تیم ملی ایران دعوت شد.
او در مسابقات انتخابی المپیک ۱۳۹۱ از ستارگان تیم ملی بود. غفور در مسابقات قهرمانی والیبال آسیا ۲۰۱۳ به عنوان بهترین اسپک زن انتخاب شد و اولین جایزه معتبر خود را در این مسابقات به دست آورد. غفور در قهرمانی جهان ۲۰۱۴ یکی از ستاره های تیم ملی والیبال ایران بود.
        </Biography>

        <Instagram>
http://i.instagram.com/amir_ghafour_fanpage/
        </Instagram>

        <Facebook>
        </Facebook>

        <Images>
            <Url_Main>
http://cld.persiangig.com/preview/UIU2YeCbZ8/AmirQafoor2.jpg
            </Url_Main>

            <Url_Prof>
http://cld.persiangig.com/preview/NnedXS3rje/AmirQafoor.jpg
            </Url_Prof>

            <Url_Hot>
http://cld.persiangig.com/preview/XSkhT2H9IH/AmirQafoor3.jpg
            </Url_Hot>
        </Images>
    </Actor>
    <Actor>
        <Name>
مهدی 
        </Name>

        <LastName>
مهدوی
        </LastName>

        <Birth_Time>
۱۳ اردیبهشت ۱۳۶۳ 
        </Birth_Time>

        <Birth_Place>
شهریار،صباشهر 
        </Birth_Place>

        <Biography>
مهدی مهدوی (زاده ۱۳ اردیبهشت ۱۳۶۳ در شهریار) پاسور دوم تیم ملی والیبال ایران و عضو باشگاه میزان خراسان است.

مهدوی سابقه حضور در داماش گیلان، سایپا البرز، پیشگامان کویر یزد و باریج اسانس کاشان را دارد.
        </Biography>

        <Instagram>
http://i.instagram.com/mehdimahdavi13/
        </Instagram>

        <Facebook>
        </Facebook>

        <Images>
            <Url_Main>
http://cld.persiangig.com/preview/iRkqccUt9D/MehdiMahdavi2.jpg
            </Url_Main>

            <Url_Prof>
http://cld.persiangig.com/preview/8t8yKAY6Bu/MehdiMahdavi.jpg
            </Url_Prof>

            <Url_Hot>
http://cld.persiangig.com/preview/wyb9omRopi/MehdiMahdavi3.jpg
            </Url_Hot>
        </Images>
    </Actor>
    <Actor>
        <Name>
مجتبی 
        </Name>

        <LastName>
میرزاجانپور
        </LastName>

        <Birth_Time>
مجتبی میرزا جهانپور
        </Birth_Time>

        <Birth_Place>
بابل
        </Birth_Place>

        <Biography>
مجتبی میرزاجانپور (متولد ۱۵ مهر ۱۳۷۰ در بابل) والیبالیست ایرانی که عضو تیم های ملی بزرگسالان و زیر ۲۳ سال ایران است.

او به تیم ملی بزرگسالان برای مسابقات انتخابی لیگ جهانی والیبال ۲۰۱۳ دعوت شد، میرزاجانپور در مسابقات زیر ۲۳ سال جهان ۲۰۱۳ ، تصویرش بر روی کاور اصلی فدراسیون جهانی والیبال قرار گرفت و در آن مسابقات درخشید. مرزاجانپور توسط ولاسکو به تیم ملی والیبال برای مسابقات جام بزرگ قهرمانان جهان ۲۰۱۳ دعوت شد و در سه بازی خود بازی های قابل توجه ای به نمایش گذاشت.
        </Biography>

        <Instagram>
http://i.instagram.com/mojtabamirzajanpoor/
        </Instagram>

        <Facebook>
        </Facebook>

        <Images>
            <Url_Main>
http://cld.persiangig.com/preview/NstMT2FPqQ/MojtabaMirzajahanPoor2.jpg
            </Url_Main>

            <Url_Prof>
http://cld.persiangig.com/preview/3SV4qM7wFS/MojtabaMirzajahanPoor.jpg
            </Url_Prof>

            <Url_Hot>
http://cld.persiangig.com/preview/V6yWSuVHeY/MojtabaMirzajahanPoor3.jpg
            </Url_Hot>
        </Images>
    </Actor>
    <Actor>
        <Name>
فرهاد 
        </Name>

        <LastName>
قائمی
        </LastName>

        <Birth_Time>
۶ شهریور ۱۳۶۸ 
        </Birth_Time>

        <Birth_Place>
گنبد کاووس
        </Birth_Place>

        <Biography>
بازیکن والیبال اهل ایران است. وی سابقه پوشیدن پیراهن تیم ملی ایران در رده‌های نوجوانان و جوانان را دارد.وی در فصل ۹۰-۹۱ با درخشش در تیم هاوش گنبد برای اولین بار به تیم ملی بزرگسالان دعوت شد و با درخشش خود در مسابقات انتخابی المپیک در ژاپن توانست در مسابقات بعدی و مقدماتی لیگ جهانی در ترکیب اصلی تیم ملی باقی بماند. کارشناسان قدرت و سرعت سرویس‌های او را با شیمیزو بازیکن ژاپنی مقایسه کرده‌اند. بازیهای درخشان او همراه با تیم ایران در مسابقات لیگ جهانی ۲۰۱۴ موجب رسیدن ایران به مقام چهارم لیگ جهانی شد. قائمی از امید استقلال گنبد آغاز کرد و بعد به استقلال گنبد رفت و پس از آن به بیم بابل رفت و تیم بعدی او جواهری گنبد و هاوش گنبد بود، جایی که قائمی به عنوان یک پدیده به والیبال ایران به دلیل سرویس‌های دیدنی اش معرفی شد و بعد از حضور متوالی در گنبد به کاله رفت و پس از یک سال حضور موفق و قهرمانی با کاله در لیگ برتر و مسابقات باشگاه‌های آسیا از این تیم جدا شد و به باریج اسانس پیوست و در فصل ۹۳ با پیکان تهران قرارداد بست. وی در مسابقات قهرمانی جهان ۲۰۱۴ در پایان دور اول با میانگین ۶۰٫۶۶ درصد بهترین دریافت کننده سرویس انتخاب شد
        </Biography>

        <Instagram>
http://i.instagram.com/farhad_ghaemi_fanpage/
        </Instagram>

        <Facebook>
        </Facebook>

        <Images>
            <Url_Main>
http://cld.persiangig.com/preview/fHjwWLxaWU/FarhadQaemi2.jpg
            </Url_Main>

            <Url_Prof>
http://cld.persiangig.com/preview/bcpYuYl7Ui/FarhadQaemi.jpg
            </Url_Prof>

            <Url_Hot>
http://cld.persiangig.com/preview/orMtIi1aqU/FarhadQaemi3.jpg
            </Url_Hot>
        </Images>
    </Actor>
    <Actor>
        <Name>
آرمین 
        </Name>

        <LastName>
تشکری 
        </LastName>

        <Birth_Time>
۱۳۶۵ 
        </Birth_Time>

        <Birth_Place>
همدان
        </Birth_Place>

        <Biography>
والیبالیست ایرانی است. آرمین تشکری والیبال خود را زیر نظر موسی زرین آغاز کرده است. اولین باشگاه او تیم مخابرات همدان بود و بعدها با درخشش در این تیم به تیم شهرداری می پیوندد. تشکری با مخابرات همدان حاضر و سپس با منحل شدن این تیم به تیم شهرداری می رود و بعد آن به سنگ آهن می رود. دو سال هم برای گذراندن خدمت سربازی سابقه حضور در سایپا را در کارنامه اش دارد. بازی های درخشان او در پیشگامان خولیو ولاسکو مجاب می شود که وی را به تیم ملی دعوت کند و در لیگ جهانی ۲۰۱۳ حضور موفقی در تیم ملی ایران داشت. او در مسابقات انتخابی قهرمانی جهان ۲۰۱۴ در آسیا به عنوان بهترین مدافع معرفی شد.
        </Biography>

        <Instagram>
http://i.instagram.com/armin_tashakori16/
        </Instagram>

        <Facebook>
        </Facebook>

        <Images>
            <Url_Main>
http://cld.persiangig.com/preview/GYEKX2deHP/ArminTashakori2.jpg
            </Url_Main>

            <Url_Prof>
http://cld.persiangig.com/preview/nZFkDxe9Cg/ArminTashakori.jpg
            </Url_Prof>

            <Url_Hot>
http://cld.persiangig.com/preview/3rC0hLzc6g/ArminTashakori3.jpg
            </Url_Hot>
        </Images>
    </Actor>
    <Actor>
        <Name>
میلاد 
        </Name>

        <LastName>
عبادی پور 
        </LastName>

        <Birth_Time>
1370
        </Birth_Time>

        <Birth_Place>
ارومیه
        </Birth_Place>

        <Biography>
میلاد عبادی‌پور قره حسنلو بازیکن والیبال اهل ایران و عضو تیم ملی زیر ۲۱ سال ایران، تیم ملی والیبال ایران و باشگاه شهرداری ارومیه است. عبادی‌پور سابقه حضور در تیم ملی نوجوانان ایران در مسابقات قهرمانی زیر ۲۱ سال جهان ۲۰۱۳ و حضور در تیم ملی جوانان در مسابقات قهرمانی جوانان آسیا را در کارنامه خود دارد. عبادی پور جوان‌ترین بازیکن ایران در مسابقات لیگ جهانی ۲۰۱۴ بود. عبادی پور در سال ۱۳۹۳ بعد از دو سال حضور در کاله به شهرداری ارومیه پیوست.http://i.instagram.com/ebadipourmilad2/
        </Biography>

        <Instagram>
http://i.instagram.com/ebadipourmilad2/
        </Instagram>

        <Facebook>
        </Facebook>

        <Images>
            <Url_Main>
http://cld.persiangig.com/preview/HZHTHYqhlx/MiladEbadiPoor2.jpg
            </Url_Main>

            <Url_Prof>
http://cld.persiangig.com/preview/eS4Cp5aN61/MiladEbadiPoor.jpg
            </Url_Prof>

            <Url_Hot>
http://cld.persiangig.com/preview/ONCWirfmbv/MiladEbadiPoor3.jpg
            </Url_Hot>
        </Images>
    </Actor>
    <Actor>
        <Name>
عادل 
        </Name>

        <LastName>
غلامی
        </LastName>

        <Birth_Time>
۲۰ بهمن ۱۳۶۴
        </Birth_Time>

        <Birth_Place>
آمل
        </Birth_Place>

        <Biography>
غلامی والیبال را از سال هفتاد و نه از آموزشگاه‌های شهرش آغاز کرد. سال بعد همراه تیم آبفا آمل در سوپرلیگ، شرکت کرد و رسماً وارد دنیای والیبال شد. او سپس به تیم نارنجستان نور پیوست و در سال‌های بعد تیم‌های صنام، پیکان تهران، پگاه ارومیه، سایپا و کاله را همراهی کرد و در پگاه و سایپا بازی‌های قابل توجه‌ای به نمایش گذاشت. غلامی از رده نوجوانان، تیم ملی را همراهی می‌کرد و تا سال ۹۰ در تیم ملی ایران حضور داشت اما بنا به دلایلی نا معلوم از تیم ملی کنار گذاشته شد. عادل غلامی با بازی‌های منسجم ولاسکو را مجبور به دعو او به تیم ملی کرد، عادل غلامی در بازی‌های لیگ جهانی ۲۰۱۳ از ستارگان تیم ملی ایران بود و عملکرد خوبی در مسابقات قهرمانی آسیا و جام بزرگ قهرمانان جهان ۲۰۱۳ داشت. عادل غلامی از ارکان قهرمانی کاله در سال‌های ۱۳۹۰ و ۱۳۹۱ در لیگ برتر بود. غلامی پس از پس از پنج سال حضور در کاله و نایب قهرمانی در فصل ۹۳-۱۳۹۲، به میزان پیوست.
        </Biography>

        <Instagram>
http://i.instagram.com/adelgholami9/
        </Instagram>

        <Facebook>
        </Facebook>

        <Images>
            <Url_Main>
http://cld.persiangig.com/preview/Kmgwt8iEHB/AdelQolami2.jpg
            </Url_Main>

            <Url_Prof>
http://cld.persiangig.com/preview/JbSSi9ILiD/AdelQolami.jpg
            </Url_Prof>

            <Url_Hot>
http://cld.persiangig.com/preview/1z7xkg7Xwg/AdelQolami3.jpg
            </Url_Hot>
        </Images>
    </Actor>
    <Actor>
        <Name>
پوریا 
        </Name>

        <LastName>
فیاضی 
        </LastName>

        <Birth_Time>
۲۲ دی ۱۳۷۱
        </Birth_Time>

        <Birth_Place>
ارومیه
        </Birth_Place>

        <Biography>
پوریا فیاضی با نام دیگر بابک فیاضی, بازیکن تیم ملی والیبال ایران است. فیاضی یکی از پدیده‌های والیبال ایران در دهه ۹۰ بود و در لیگ برتر در تیم سایپا بازی‌های زیبایی را به نمایش گذاشت و در مسابقات آسیایی و جام جهانی ۲۰۱۱ از ستارگان تیم ملی والیبال ایران بود و در مقابل صربستان به عنوان بهترین بازیکن معرفی شد و در مقابل لهستان هم از بهترین‌های میدان بود. پوریا فیاضی در مسابقات جوانان جهان ایتالیا به همراه امیر غفور، فرهاد سال افزون و سعید شیرود بهترین‌های تیم ملی جوانان ایران بودند. فیاضی مدتی هم کاپیتان تیم والیبال نوجوانان ایران بود و در مسابقات ارتش‌های جهان به قهرمانی رسید و در مسابقات زیر ۲۳ سال جهان در سال ۲۰۱۳ عضو تیم ملی والیبال زیر ۲۳ سال ایران بود.
        </Biography>

        <Instagram>
http://i.instagram.com/pouryafayazi7/
        </Instagram>

        <Facebook>
        </Facebook>

        <Images>
            <Url_Main>
http://cld.persiangig.com/preview/8VBUOy4MHL/PooriaFayazi2.jpg
            </Url_Main>

            <Url_Prof>
http://cld.persiangig.com/preview/KECS9mhS5G/PooriaFayazi.jpg
            </Url_Prof>

            <Url_Hot>
http://cld.persiangig.com/preview/w4DQuiuY4G/PooriaFayazi3.jpg
            </Url_Hot>
        </Images>
    </Actor>
    <Actor>
        <Name>
مهتا
        </Name>

        <LastName>
محمدی
        </LastName>

        <Birth_Time>
        </Birth_Time>

        <Birth_Place>
        </Birth_Place>

        <Biography>
وی همسر پوریا فیاضی است. او خود والیبالیست می باشد.
        </Biography>

        <Instagram>
http://i.instagram.com/mahtamohamadi8/
        </Instagram>

        <Facebook>
        </Facebook>

        <Images>
            <Url_Main>
http://cld.persiangig.com/preview/erq4oxrgd1/MahtaMohammadi2.jpg
            </Url_Main>

            <Url_Prof>
http://cld.persiangig.com/preview/ks28756Inj/MahtaMohammadi.jpg
            </Url_Prof>

            <Url_Hot>
http://cld.persiangig.com/preview/AJpJd49Xhn/MahtaMohammadi3.jpg
            </Url_Hot>
        </Images>
    </Actor>
    <Actor>
        <Name>
اسلوبودان 
        </Name>

        <LastName>
کواچ
        </LastName>

        <Birth_Time>
 ۱۳ سپتامبر ۱۹۶۷ 
        </Birth_Time>

        <Birth_Place>
صربستان
        </Birth_Place>

        <Biography>
اسلوبودان کواچ (به انگلیسی: Slobodan Kovač) (تلفظ صربستانی: اِسلوبودان کُواچ) معروف به بوبان (زاده ۱۳ سپتامبر ۱۹۶۷ در ولیکو گرادیشتهصربستان) مربی والیبال اهل صربستان و بازیکن سابق تیم ملی یوگسلاوی - صربستان است. وی هم‌اکنون سرمربی تیم ملی والیبال ایران است.

کواچ از سال ۱۹۸۳ به عنوان بازیکن به دنیای حرفه‌ای والیبال وارد شد. او پس از ۲۲ سال بازی در رده ملی به افتخارات بزرگی همچون مدال طلا بازی‌های المپیک تابستانی ۲۰۰۰ و مدال برنز بازی‌های المپیک تابستانی ۱۹۹۶ رسید و وارد دنیای مربیگری شد. او در مجموع ۳۵۰ بازی ملی در کارنامه خود دارد و دو دوره نیز کاپیتان تیم ملی صربستان بود. کواچ از ستارگان تیم ملی یوگسلاوی - صربستان بود.

کواچ در رده باشگاهی نیز سابقه بازی در باشگاه‌های ولیکو گرادیشته صربستان، کولوبارا صربستان، وویوودینا نووی ساد صربستان، جویا دل کوله ایتالیا، آریس تسالونیکی یونان، لوبه بانکا ماچراتا ایتالیا، پریسما تارانتو ایتالیا، آنیونه ایتالیا، آژاکسیو فرانسه، مولفتا ایتالیا، پگاه ارومیه ایران، رادنیچکی صربستان و کاظمه کویت را در کارنامه خود دارد.
        </Biography>

        <Instagram>
http://i.instagram.com/slobodan.kovac/
        </Instagram>

        <Facebook>
        </Facebook>

        <Images>
            <Url_Main>
http://cld.persiangig.com/preview/kdvLdQjWWh/Koach2.jpg
            </Url_Main>

            <Url_Prof>
http://cld.persiangig.com/preview/VIxbhioXWB/Koach.jpg
            </Url_Prof>

            <Url_Hot>
http://cld.persiangig.com/preview/PP9WcQlGJk/Koach3.jpg
            </Url_Hot>
        </Images>
    </Actor>
    <Actor>
        <Name>
پیام 
        </Name>

        <LastName>
صادقیان 
        </LastName>

        <Birth_Time>
۱۰ اسفند ۱۳۷۰
        </Birth_Time>

        <Birth_Place>
تبریز
        </Birth_Place>

        <Biography>
بازیکن فوتبال اهل ایران است وی هم‌اکنون عضو باشگاه فوتبال پرسپولیس تهران است. صادقیان در سال ۱۳۷۰ در تبریز متولد شد. تا ۱۳ سالگی ساکن این شهر بود و در این زمان به همراه خانواده به اصفهان نقل مکان کرد. در این زمان زیر نظر محمود یاوری در تیم‌ملی نونهالان ایران به فوتبال مشغول بود. در اصفهان در تیم نوجوانان باشگاه فوتبال ذوب‌آهن اصفهان به بازی پرداخت و تا ۲۱ سالگی که راهی پرسپولیس شد، در همین باشگاه مشغول بازی بود. او در جام جهانی نوجوانان سال ۲۰۰۹ که در کشور نیجریه بر‌گزار شد به عنوان کاپیتان در تیم ملی نوجوانان ایران حضور داشت و در بازی اول مقدماتی مقابل تیم گامبیا یک گل به ثمر رساند.
        </Biography>

        <Instagram>
http://i.instagram.com/payam_sadeghian/
        </Instagram>

        <Facebook>
        </Facebook>

        <Images>
            <Url_Main>
http://cld.persiangig.com/preview/uAFnzyxYku/Capture.jpg
            </Url_Main>

            <Url_Prof>
http://cld.persiangig.com/preview/SWy5fhgQ8f/PayamSadeghian.jpg
            </Url_Prof>

            <Url_Hot>
http://cld.persiangig.com/preview/BoAtpTtlmp/PayamSadeghian2.jpg
            </Url_Hot>
        </Images>
    </Actor>
    <Actor>
        <Name>
محسن 
        </Name>

        <LastName>
بنگر
        </LastName>

        <Birth_Time>
 ۱۵ تیر ۱۳۵۸
        </Birth_Time>

        <Birth_Place>
نور
        </Birth_Place>

        <Biography>
بازیکن فعلی پرسپولیس تهران می‌باشد. بنگر سابقه‌ی بازی در تیم‌های نساجی مازندران، شموشک نوشهر و سپاهان اصفهان را دارد. وی ۱۳ بازی ملی در کارنامه دارد.
        </Biography>

        <Instagram>
http://i.instagram.com/mohsenbengar6/
        </Instagram>

        <Facebook>
        </Facebook>

        <Images>
            <Url_Main>
http://cld.persiangig.com/preview/4W4ShBT3cg/MohsenBengar2.jpg
            </Url_Main>

            <Url_Prof>
http://cld.persiangig.com/preview/Xle2JiPhoW/MohsenBengar.jpg
            </Url_Prof>

            <Url_Hot>
http://cld.persiangig.com/preview/QuQW61j4kT/MohsenBengar3.jpg
            </Url_Hot>
        </Images>
    </Actor>
    <Actor>
        <Name>
محسن 
        </Name>

        <LastName>
مسلمان
        </LastName>

        <Birth_Time>
 ۷ بهمن ۱۳۶۹
        </Birth_Time>

        <Birth_Place>
تهران
        </Birth_Place>

        <Biography>
محسن مسلمان بازیکن فوتبال اهل ایران است که هم‌اکنون در تیم فوتبال [[باشگاه فو تبال ذوب آهن اصفهان] در لیگ برتر بازی می‌کند.
        </Biography>

        <Instagram>
http://i.instagram.com/mohsenmosalman/
        </Instagram>

        <Facebook>
        </Facebook>

        <Images>
            <Url_Main>
http://cld.persiangig.com/preview/2YW9HSc3Gu/MohsenMosalman2.jpg
            </Url_Main>

            <Url_Prof>
http://cld.persiangig.com/preview/vglPPIxqvv/MohsenMosalman.jpg
            </Url_Prof>

            <Url_Hot>
http://cld.persiangig.com/preview/gyNBlsFoUg/MohsenMosalman3.jpg
            </Url_Hot>
        </Images>
    </Actor>
    <Actor>
        <Name>
حمیدرضا 
        </Name>

        <LastName>
علی‌عسگری
        </LastName>

        <Birth_Time>
 خرداد ۱۳۶۹
        </Birth_Time>

        <Birth_Place>
شهرری
        </Birth_Place>

        <Biography>
علی‌عسگری فوتبال خود را از تیم ایران زمین آغاز کرده و در رده های سنی نونهالان، نوجوانان و جوانان این تیم بازی کرده است . وی سابقه بازی در تیم امید بانک ملی را نیز دارد.آخرین تیم وی قبل از پیوستن به پرسپولیس، فجر منطقه دو بوده است. از فصل ۱۳۸۷-۱۳۸۸ او اکثراَ جزو لیست ۱۸ نفر پرسپولیس بوده است. در ابتدای فصل ۱۳۸۸-۱۳۸۹ وی بیشتر در ترکیب تیم قرار گرفت و در پست های مختلفی چون مهاجم، هافبک راست و هافبک میانی بازی کرد. اما پس از چند بازی نیکت نشین شد. در نیم فصل دوم و در دربی تهران و در روزی که علیرضا محمد مدافع راست اصلیپرسپولیس محروم بود، در این پست بازی کرد و پایه گذار گل اول پرسپولیس شد. پس از این بازی بیشتر بازی کرد، ابتدا به عنوان بازیکن ذخیره به میدان رفت و با گذشت زمان به بازیکن اصلی تیم تبدیل شد. با شروع فصل ۱۳۸۹-۱۳۹۰ ابتدا به عنوان بال چپ به میدان رفت اما با مصدومیتابراهیم شکوری، مدافع چپ پرسپولیس، در این پست بازی کرد و تا پایان فصل بازی در پست های مدافع، هافبک و مهاجم راست و چپ را تجربه کرد. علی‌عسگری در فصل ۹۱-۹۲ به طور قرضی به تیم راه‌آهن تهران پیوست. سرمربی تیم راه‌آهن، علی دایی بود. سرانجام در فصل ۹۲-۹۳ با بازگشت علی دایی به نیمکت مربی‌گری پرسپولیس، علی‌عسگری نیز به پرسپولیس بازگشت.
        </Biography>

        <Instagram>
http://i.instagram.com/hamidaliasgari/
        </Instagram>

        <Facebook>
        </Facebook>

        <Images>
            <Url_Main>
http://cld.persiangig.com/preview/OK5EtA5Sci/HamidAliasgari2.jpg
            </Url_Main>

            <Url_Prof>
http://cld.persiangig.com/preview/6yvcSuOr26/HamidAliasgari.jpg
            </Url_Prof>

            <Url_Hot>
http://cld.persiangig.com/preview/IdhoSFvcJh/HamidAliasgari3.jpg
            </Url_Hot>
        </Images>
    </Actor>
    <Actor>
        <Name>
حسین 
        </Name>

        <LastName>
ماهینی 
        </LastName>

        <Birth_Time>
 ۲۵ شهریور ۱۳۶۵ 
        </Birth_Time>

        <Birth_Place>
بوشهر
        </Birth_Place>

        <Biography>
 بازیکن فوتبال اهل ایران است.وی سابقه عضویت در تیم‌های استقلال اهواز و ذوب‌آهن را دارد، ماهینی در سال ۱۳۹۱ به تیم پرسپولیس تهران پیوست.
        </Biography>

        <Instagram>
http://i.instagram.com/hossein_mahini_13/
        </Instagram>

        <Facebook>
        </Facebook>

        <Images>
            <Url_Main>
http://cld.persiangig.com/preview/mdSs26x9aR/HoseynMahini2.jpg
            </Url_Main>

            <Url_Prof>
http://cld.persiangig.com/preview/ScldJYRkq6/HoseynMahini.jpg
            </Url_Prof>

            <Url_Hot>
http://cld.persiangig.com/preview/LtRoG43a5u/HoseynMahini3.jpg
            </Url_Hot>
        </Images>
    </Actor>
    <Actor>
        <Name>
امیر حسین 
        </Name>

        <LastName>
فشنگچی
        </LastName>

        <Birth_Time>
 ۱۷ دی ۱۳۶۵
        </Birth_Time>

        <Birth_Place>
تهران
        </Birth_Place>

        <Biography>
بازیکن فوتبال اهل ایران است.وی فوتبال حرفه‌ای را از تیم صباباطری شروع کرده ود در ۱۳ خرداد ۱۳۸۹ با امضای قرارداد دو ساله به عضویت پرسپولیس تهران درآمد. فشنگچی در سال ۱۳۹۲ به تیم ملوان و سپس در سال ۱۳۹۳ به تیم پیکان تهران پیوست.وی در ۱۹ آبان ۱۳۸۸، مقابل ایسلند، اولین بازی ملی خود را انجام داد.
        </Biography>

        <Instagram>
http://i.instagram.com/amirhoseinfeshangchi/
        </Instagram>

        <Facebook>
        </Facebook>

        <Images>
            <Url_Main>
http://cld.persiangig.com/preview/9ppRaB7yBg/AmirHoseynFeshangChi2.jpg
            </Url_Main>

            <Url_Prof>
http://cld.persiangig.com/preview/xrtaoxBLdK/AmirHoseynFeshangChi.jpg
            </Url_Prof>

            <Url_Hot>
http://cld.persiangig.com/preview/kTMNKCmc1t/AmirHoseynFeshangChi3.jpg
            </Url_Hot>
        </Images>
    </Actor>
    <Actor>
        <Name>
آرش 
        </Name>

        <LastName>
برهانی
        </LastName>

        <Birth_Time>
۲۳ شهریور ۱۳۶۲ 
        </Birth_Time>

        <Birth_Place>
کرمان
        </Birth_Place>

        <Biography>
آرش برهانی یک بازیکن فوتبال ایرانی است. او هم‌اکنون عضو باشگاه استقلال تهران است. او پیش از آمدن به استقلال در تیم پاس تهران و همچنین مدت کوتاهی برای تیم النصر امارات بازی کرده‌است. آرش برهانی توانسته در لیگ ۸۸-۸۷، با زدن ۲۱ گل عنوان آقای گلی لیگ برتر ایران را کسب کند وی همچنین با زدن ۱۱۱ گل پس از رضا عنایتی بهترین گلزن تاریخ لیگ برتر ایران است.
        </Biography>

        <Instagram>
http://i.instagram.com/borhani99/
        </Instagram>

        <Facebook>
        </Facebook>

        <Images>
            <Url_Main>
http://cld.persiangig.com/preview/1eMlPBnF32/ArashBorhani2.jpg
            </Url_Main>

            <Url_Prof>
http://cld.persiangig.com/preview/4owow3oIqn/ArashBorhani.jpg
            </Url_Prof>

            <Url_Hot>
http://cld.persiangig.com/preview/hIUZar48wz/ArashBorhani3.jpg
            </Url_Hot>
        </Images>
    </Actor>
    <Actor>
        <Name>
حنیف 
        </Name>

        <LastName>
عمران‌زاده 
        </LastName>

        <Birth_Time>
۱۳۶۴ 
        </Birth_Time>

        <Birth_Place>
نور، مازندران
        </Birth_Place>

        <Biography>
بازیکن فوتبال ایرانی است که در پست دفاع میانی بازی می‌کند. او از نیم فصل ۸۸-۸۹ تاکنون عضو باشگاه استقلال تهران است. کنفدراسیون فوتبال آسیا (AFC)، در روزهای پایانی سال میلادی ۲۰۱۳، حنیف عمران‌زاده را در جمع تیم رویایی این سال قرار داد. عمران‌زاده که در لیگ قهرمانان باشگاه‌های آسیا در این سال به همراه استقلال تا جمع ۴ تیم برتر آسیا پیش‌رفته بود، در بازی برگشت یک چهارم نهایی مقابل تیم بوریرام تایلند موفق به گل زنی شد و این گل او استقلال را از شکست در این بازی نجات داد و راهی بازی نیمه نهایی با تیم اف سی سئول کره جنوبی کرد. پس از این انتخاب، عمران زاده ابراز تعجب و خوشحالی کرد
        </Biography>

        <Instagram>
http://i.instagram.com/hanif555/
        </Instagram>

        <Facebook>
        </Facebook>

        <Images>
            <Url_Main>
http://cld.persiangig.com/preview/lpZEPv9zGR/HanifOmranZadeh2.jpg
            </Url_Main>

            <Url_Prof>
http://cld.persiangig.com/preview/fBZPdZ4ppE/HanifOmranZadeh.jpg
            </Url_Prof>

            <Url_Hot>
http://cld.persiangig.com/preview/sxwOLbNb9H/HanifOmranZadeh3.jpg
            </Url_Hot>
        </Images>
    </Actor>
    <Actor>
        <Name>
محسن
        </Name>

        <LastName>
فروزان
        </LastName>

        <Birth_Time>
۱۴ اردیبهشت ۱۳۶۷
        </Birth_Time>

        <Birth_Place>
رشت
        </Birth_Place>

        <Biography>
دروازه‌بان فوتبال می‌باشد. او فوتبال خود را از تیمهای پایه پگاه گیلان آغاز کرد و در سن ۱۶ سالگی به تیم بزرگسالان پگاه گیلان پیوست. سپس برای انجام خدمت سربازی به مدت دو سال (۱۳۸۶-۱۳۸۸) به تیم نظامی ملوان بندر انزلی پیوست. وی پس از پایان خدمت سربازی به داماش رشت بازگشت. فروزان توسط فیروز کریمی به ترکیب اصلی داماش گیلان رسید.محسن فروزان جزو بازیکنانی است که از آکادمی و پایه تیم فوتبال داماش گیلان به فوتبال ایران معرفی شده است.
وی سال ۱۳۸۹ به تیم فوتبال گسترش فولاد تبریز پیوست و پس از پایان فصل، در سال ۱۳۹۰ به باشگاه فوتبال تراکتورسازی تبریز ملحق شد. فروزان در سال ۱۳۹۲ دوبازه به گسترش فولاد بازگشت و با اتمام سال با قراردادی دوساله به تیم تراکتور سازی تبریز آمده او پس از مدتی قرارداد خود را با تراکتور سازی فسخ کرد. محسن فروزان در تیرماه سال ۱۳۹۳ با عقد قراردادی ۲ ساله به تیم فوتبال استقلال تهران پیوست.
سال ۱۳۸۲ دعوت به تیم ملی فوتبال نوجوانان ایران و حضور در مسابقات نوجوانان آسیای ژاپن در سال ۱۳۸۳ که منجر به کسب مقام چهارم ایران شد. دعوت به تیم ملی جوانان ایران در اواخر سال ۱۳۸۳. حضور در مسابقات جوانان آسیا در کشور هندوستان سال ۱۳۸۴. کسب عنوان بهترین دروازه بان در مسابقات قهرمانی دانش آموزان جهان در کشور دانمارک در سال ۲۰۰۵ میلادی که تیم ملی فوتبال دانش آموزان ایران در آن سال قهرمان جهان شد. سال ۱۳۸۶ دعوت به تیم ملی المپیک ایران، حضور در مسابقات مقدماتی المپیک ۲۰۰۸.
فروزان در سال ۲۰۱۲ با درخششی که در بازیهای لیگ و تیم تراکتورسازی داشت توانست نظر کیروش را به خود جلب کرده و به تیم ملی بزرگسالان دعوت شود.
        </Biography>

        <Instagram>
http://i.instagram.com/mohsenforozan/
        </Instagram>

        <Facebook>
        </Facebook>

        <Images>
            <Url_Main>
http://cld.persiangig.com/preview/HjsoRrFswn/MohsenForuzan2.jpg
            </Url_Main>

            <Url_Prof>
http://cld.persiangig.com/preview/X1NaPFQoH8/MohsenForuzan.jpg
            </Url_Prof>

            <Url_Hot>
http://cld.persiangig.com/preview/dmixbPtKqI/MohsenForuzan3.jpg
            </Url_Hot>
        </Images>
    </Actor>
    <Actor>
        <Name>
امید 
        </Name>

        <LastName>
ابراهیمی
        </LastName>

        <Birth_Time>
۲۵ شهریور ۱۳۶۶
        </Birth_Time>

        <Birth_Place>
نکا
        </Birth_Place>

        <Biography>
امید ابراهیمی زرندینی بازیکن فوتبال اهل ایران می‌باشد که هم‌اکنون در باشگاه فوتبال استقلال تهران در پست هافبک بازی می‌کند. مید ابراهیمی مدتی در باشگاه بانک ملی نیز توپ زد و سپس به شهرداری بندرعباس پیوست. ابراهیمی هافبک دفاعی سابق باشگاه فوتبال شهرداری بندرعباس در سال ۸۹ با عقد قراردادی ۳ ساله رسماً به تیم فوتبال فولاد مبارکه سپاهان پیوست و پس از پایان قراردادش، آن را تمدید کرد. وی در مجموع ۴ فصل در این باشگاه حضور داشت تا اینکه در سال ۱۳۹۳ با قراردادی ۲ ساله به باشگاه استقلال تهران پیوست.
        </Biography>

        <Instagram>
http://i.instagram.com/omidebrahimi_/
        </Instagram>

        <Facebook>
        </Facebook>

        <Images>
            <Url_Main>
http://cld.persiangig.com/preview/aljlscKYZP/OmidEbrahimi2.jpg
            </Url_Main>

            <Url_Prof>
http://cld.persiangig.com/preview/WzQ88nTKIc/OmidEbrahimi.jpg
            </Url_Prof>

            <Url_Hot>
http://cld.persiangig.com/preview/QKxl0mMaJV/OmidEbrahimi3.jpg
            </Url_Hot>
        </Images>
    </Actor>
    <Actor>
        <Name>
محمد 
        </Name>

        <LastName>
قاضی
        </LastName>

        <Birth_Time>
۹ دی ۱۳۶۳ 
        </Birth_Time>

        <Birth_Place>
اصفهان
        </Birth_Place>

        <Biography>
محمد قاضی نجف‌آبادی بازیکن فوتبال اهل ایران که در باشگاه فوتبال استقلال تهران بازی می‌کند. وی نخستن بار در سال ۲۰۱۱ توسط کارلوس کیروش به تیم ملی فوتبال ایران دعوت شد که سابقهٔ ۱۲ بازی و ۳ گل ملی برای تیم ملی فوتبال ایران را در کارنامه خود دارد.
قاضی سابقه بازی برای باشگاه‌های مطرحی مانند عقاب، هما، فولاد و ذوب‌آهن را دارد، وی در سال ۱۳۹۱ با قراردادی ۲ ساله به تیم پرسپولیس پیوست. قاضی با قرداد یک ساله در سال ۱۳۹۲ به استقلال تهران پیوست.
        </Biography>

        <Instagram>
http://i.instagram.com/mohammad_ghazi_n11/
        </Instagram>

        <Facebook>
        </Facebook>

        <Images>
            <Url_Main>
http://cld.persiangig.com/preview/hRSMH1vMRP/MohammadQazi2.jpg
            </Url_Main>

            <Url_Prof>
http://cld.persiangig.com/preview/hllG1ji1xc/MohammadQazi.jpg
            </Url_Prof>

            <Url_Hot>
http://cld.persiangig.com/preview/eOrtk033k6/MohammadQazi3.jpg
            </Url_Hot>
        </Images>
    </Actor>
    <Actor>
        <Name>
عادل 
        </Name>

        <LastName>
فردوسی‌پور 
        </LastName>

        <Birth_Time>
۱۰ مهر ۱۳۵۳ 
        </Birth_Time>

        <Birth_Place>
تهران
        </Birth_Place>

        <Biography>
روزنامه‌نگار، مترجم، مدرس دانشگاه، تهیه‌کننده، مجری تلویزیونی و گزارشگر فوتبال اهل ایران است. وی اصالتا اهل شهر رفسنجان در استان کرمان است. او دارای مدرک کارشناسی ارشد مهندسی صنایع از دانشگاه صنعتی شریف است.
او پایه‌گذار، تهیه‌کننده و مجری برنامه ۹۰ که از شبکه ۳ سیمای جمهوری اسلامی ایران پخش می‌شود نیز هست. در سال ۲۰۰۹، هفته‌نامۀ نیوزویک او را در فهرست پرقدرت‌ترین افراد در ایران در ردۀ نوزدهم جای داد. مجله ورلد ساکر به او لقب «جان ماتسن ایران» داده‌است.
        </Biography>

        <Instagram>
http://i.instagram.com/adelferdosipourofficial/
        </Instagram>

        <Facebook>
        </Facebook>

        <Images>
            <Url_Main>
http://cld.persiangig.com/preview/MKo48fV8Q9/Adel.jpg
            </Url_Main>

            <Url_Prof>
http://cld.persiangig.com/preview/Euf6od7dd0/AdelFerdosipoor.jpg
            </Url_Prof>

            <Url_Hot>
http://cld.persiangig.com/preview/Nxw1rTq4xn/AdelFerdosipoor3.jpg
            </Url_Hot>
        </Images>
    </Actor>
    <Actor>
        <Name>
علی 
        </Name>

        <LastName>
دایی 
        </LastName>

        <Birth_Time>
 ۱ فروردین ۱۳۴۸
        </Birth_Time>

        <Birth_Place>
اردبیل
        </Birth_Place>

        <Biography>
علی دایی سفیر یونیسف، بازیکن سابق باشگاه‌های تاکسیرانی تهران، بانک تجارت، پرسپولیس، السد قطر، آرمینیا بیله فلد، بایرن مونیخ، هرتابرلین، الشباب امارات، صبا باتری، سایپا البرز و سرمربی سابق تیم پرسپولیس تهران بود. وی ۱۰۹ گل ملی در کارنامهٔ خود دارد و با فاصلهٔ زیادی بهترین گلزن بازی‌های ملی در تاریخ فوتبال جهان است. همچنین با انجام ۱۴۹ بازی ملی رکورددار بیشترین تعداد بازی در تیم ملی فوتبال ایران است.دایی سابقه عضویت در کمیته فوتبال فیفا را دارد.
دایی در سال ۱۳۸۳ از رئیس‌جمهور محمد خاتمی «نشان افتخار شجاعت» دریافت کرد. همچنین وی دارنده نشان بین‌المللی صلح از موسسه بین‌المللی صلح می‌باشد. علی دایی در تاریخ 93/06/19 با تصمیم سیاسی رئیس هیئت مدیره و عدم اطلاع رحیمی مدیر عامل وقت از سرمربی گری پرسپولیس برکنار شد .به گفته رحیمی این تغییرات به دلیل نتایج ضعیف تیم نبوده و سیاسی از 5 ماه قبل قصد برکناری دایی را داشته است .بعد از دایی حمید درخشان به عنوان سرمربی پرسپولیس انتخاب شد .
        </Biography>

        <Instagram>
http://i.instagram.com/alidaei/
        </Instagram>

        <Facebook>
        </Facebook>

        <Images>
            <Url_Main>
http://cld.persiangig.com/preview/IgIrJhutRj/AliDaii2.jpg
            </Url_Main>

            <Url_Prof>
http://cld.persiangig.com/preview/f8U7bF6l73/AliDaii.jpg
            </Url_Prof>

            <Url_Hot>
http://cld.persiangig.com/preview/gKpMZ9X6QN/AliDaii3.jpg
            </Url_Hot>
        </Images>
    </Actor>
    <Actor>
        <Name>
مهدی 
        </Name>

        <LastName>
مهدوی‌کیا 
        </LastName>

        <Birth_Time>
 ۲ مرداد ۱۳۵۶ 
        </Birth_Time>

        <Birth_Place>
شهر ری
        </Birth_Place>

        <Biography>
مهدی مهدوی‌کیا اصالتاً اهل روستای چشمه از توابع شهرستان آشتیان است . کاپیتان اسبق باشگاه پرسپولیس و تیم ملی فوتبال ایران و سفیر کنونی قاره آسیا در فوتبال پایه است. او در باشگاه‌های بانک ملی، پرسپولیس، بوخوم و هامبورگ، اینتراخت فرانکفورت آلمان و داماش گیلان بازی کرده‌است. او در سال ۲۰۰۳ از طرف کنفدراسیون فوتبال آسیا به عنوان بازیکن برتر فوتبال آسیا شناخته شد. هواداران هامبورگ به او لقب موشک ایرانی داده بودند. مهدوی‌کیا در ۱۵ اردیبهشت ۱۳۹۲ از فوتبال خداحافظی کرد.
او دو بار در فصل‌های ۲۰۰۳-۲۰۰۲ و ۲۰۰۴-۲۰۰۳ از سوی هواداران هامبورگ به عنوان بهترین بازیکن این تیم انتخاب شد و یک بار هم از سوی نشریه معتبر کیکر عنوان بهترین بال راست بوندسلیگا را به دست آورد. از دیگر افتخارات ورزشی مهدوی‌کیا انتخاب در لیست ۱۱ نفره تیم منتخب قرن هامبورگ در کنار بازیکنان بزرگی مانند فان در فارت می‌باشد که در جشن ۱۲۵ سالگی هامبورگ از طرف این باشگاه اعلام گشت. 
مهدوی‌کیا در نظرخواهی فدراسیون بین‌المللی آمار و تاریخ فوتبال جهان در ابتدای سال ۲۰۱۰ به عنوان بیست و هفتمین بازیکن محبوب جهان انتخاب شد
        </Biography>

        <Instagram>
http://i.instagram.com/mehdimahdavikia/
        </Instagram>

        <Facebook>
        </Facebook>

        <Images>
            <Url_Main>
http://cld.persiangig.com/preview/d7NZZYIc5o/MahdiMahdavikia2.jpg
            </Url_Main>

            <Url_Prof>
http://cld.persiangig.com/preview/7vN2ufFfJQ/MahdiMahdavikia.jpg
            </Url_Prof>

            <Url_Hot>
http://cld.persiangig.com/preview/hBEhMRNF3L/MahdiMahdavikia3.jpg
            </Url_Hot>
        </Images>
    </Actor>
    <Actor>
        <Name>
کریم 
        </Name>

        <LastName>
باقری
        </LastName>

        <Birth_Time>
 ۱ اسفند ۱۳۵۲
        </Birth_Time>

        <Birth_Place>
تبریز
        </Birth_Place>

        <Biography>
بازیکن سابق فوتبال اهل ایران است. وی در تیم‌های تراکتورسازی، کشاورز، آرمینیا بیله‌فلد، النصر چارلتون، السد و پرسپولیس سابقه عضویت دارد.  در مراسم بهترین‌های فوتبال سال ایران، کریم باقری با کسب بالاترین امتیاز از بین بهترین‌های فوتبال سال ۸۷، مرد سال فوتبال ایران شد. همچنین وی در نظرسنجی سایت آمار و تاریخ فدراسیون بین‌المللی فوتبال (IFFHS) به عنوان دومین بازیکن محبوب جهان انتخاب شد. 
        </Biography>

        <Instagram>
http://i.instagram.com/bagheri6/
        </Instagram>

        <Facebook>
        </Facebook>

        <Images>
            <Url_Main>
http://cld.persiangig.com/preview/1zLHbtgX8j/KarimBaqeri2.jpg
            </Url_Main>

            <Url_Prof>
http://cld.persiangig.com/preview/1TIb9PdSGZ/KarimBaqeri.jpg
            </Url_Prof>

            <Url_Hot>
http://cld.persiangig.com/preview/Gu4hLCfsO9/KarimBaqeri3.jpg
            </Url_Hot>
        </Images>
    </Actor>
    <Actor>
        <Name>
جواد 
        </Name>

        <LastName>
کاظمیان 
        </LastName>

        <Birth_Time>
۳ اردیبهشت ۱۳۶۰
        </Birth_Time>

        <Birth_Place>
کاشان
        </Birth_Place>

        <Biography>
او فوتبال حرفه‌ای خود را با تیم جوانان سایپا شروع کرد و توانست به تیم بزرگسالان این تیم راه یابد. در همان زمان مربی وقت تیم ملی میروسلاو بلاژویچ او را به اردوی تیم ملی دعوت کرد. سپس او در سال ۱۳۸۱ (۲۰۰۲) به الاهلی امارات پیوست اما او بعد از چند ماه به ایران بازگشت و برای سایپا و بعد از آن سه فصل برای باشگاه پرسپولیس بازی کرد. 
بعد از جام جهانی ۲۰۰۶ آلمان او به باشگاه اماراتی الشعب و بعد از آن در فصل ۲۰۰۷ -۲۰۰۸ الشباب پیوست. وی در سال ۲۰۰۸ میلادی به تیم عجمان رفت اما در اواسط سال ۲۰۱۰ از تیم عجمان جدا شده و به تیم الامارات منتقل شد. کاظمیان در بعد از چهار فصل حضور در لیگ امارات به ایران بازگشت و به عضویت باشگاه سپاهان درآمد. او در سال ۲۰۱۱ پس از یک فصل حضور ناموفق در سپاهان دوباره به پرسپولیس بازگشت. اما در نیم فصل ۹۲-۱۳۹۱ پس از قرارگرفتن در لیست مازاد تیم پرسپولیس با این تیم فسخ قرار کرد.
        </Biography>

        <Instagram>
http://i.instagram.com/javadkazemian/
        </Instagram>

        <Facebook>
        </Facebook>

        <Images>
            <Url_Main>
http://cld.persiangig.com/preview/RnW4zHbYPv/JavadKazemian2.jpg
            </Url_Main>

            <Url_Prof>
http://cld.persiangig.com/preview/aF5qgpVAfm/JavadKazemian.jpg
            </Url_Prof>

            <Url_Hot>
http://cld.persiangig.com/preview/mq1HY24bAf/JavadKazemian3.jpg
            </Url_Hot>
        </Images>
    </Actor>
    <Actor>
        <Name>
مهرزاد 
        </Name>

        <LastName>
معدنچی
        </LastName>

        <Birth_Time>
 ۲ دی ۱۳۶۳
        </Birth_Time>

        <Birth_Place>
شیراز
        </Birth_Place>

        <Biography>
مهرزاد معدنچی بازیکن فوتبال اهل ایران می‌باشد.
وی سابقه بازی در تیم‌های مانند فجر سپاسی، پرسپولیس، استیل‌آذین و چند تیم فوتبال اماراتی را دارد.
        </Biography>

        <Instagram>
http://i.instagram.com/mehrzadmadanchi11/
        </Instagram>

        <Facebook>
        </Facebook>

        <Images>
            <Url_Main>
http://cld.persiangig.com/preview/TT3Fmx2OMv/MehrzadMadanchi2.jpg
            </Url_Main>

            <Url_Prof>
http://cld.persiangig.com/preview/eeCegRCrbf/MehrzadMadanchi.jpg
            </Url_Prof>

            <Url_Hot>
http://cld.persiangig.com/preview/FwY4u7x9Lm/MehrzadMadanchi3.jpg
            </Url_Hot>
        </Images>
    </Actor>
    <Actor>
        <Name>
پژمان 
        </Name>

        <LastName>
جمشیدی 
        </LastName>

        <Birth_Time>
۲۰ شهریور ۱۳۵۶
        </Birth_Time>

        <Birth_Place>
تهران
        </Birth_Place>

        <Biography>
بازیکن سابق فوتبال اهل ایران است. وی در باشگاه‌های مطرح سایپا، پرسپولیس و پاس تهران سابقه بازی دارد. پژمان جمشیدی تک گل ملی خود را مقابل گرجستان زده است. وی در سال ۱۳۹۲ در مجموعه تلویزیونی پژمان به عنوان بازیگر نقش‌آفرینی کرده است. طرح اولیه این سریال با ایده خود پژمان جمشیدی شکل گرفته است
        </Biography>

        <Instagram>
http://i.instagram.com/pejmanjamshidi/
        </Instagram>

        <Facebook>
        </Facebook>

        <Images>
            <Url_Main>
http://cld.persiangig.com/preview/R7WzhvnxAk/pejmanjamshidi2.jpg
            </Url_Main>

            <Url_Prof>
http://cld.persiangig.com/preview/qPSkwb4LIe/pejmanjamshidi.jpg
            </Url_Prof>

            <Url_Hot>
http://cld.persiangig.com/preview/7VI3aE35HM/pejmanjamshidi3.jpg
            </Url_Hot>
        </Images>
    </Actor>
    <Actor>
        <Name>
حامد 
        </Name>

        <LastName>
کاویانپور 
        </LastName>

        <Birth_Time>
۱۰ آذر ۱۳۵۷ 
        </Birth_Time>

        <Birth_Place>
تهران
        </Birth_Place>

        <Biography>
حامد کاویانپور فوتبالیست حرفه‌ای ایرانی است که در تیم استیل‌آذین بازی می کند. وی همچنین سابقه بازی در تیم پرسپولیس تهران را دارد. وی از پدرومادری مازندرانی به دنیا آمده است. کاویانپور بیشتر دوران باشگاهی خود را در پرسپولیس گذرانده است و در اکثر فصلهای حضور خود در این تیم دوران موفقی را پشت سر گذاشته است. بطوری که تکنیک بالا و دربلینگ بالای این بازیکن باعث ایجاد سرعت و قدرت در خط هافبک تیم پرسپولیس می‌شد. کاویانپور همراه با کریمی دروان باشکوهی را در خط هافبک این تیم بوجود آورد.
        </Biography>

        <Instagram>
http://i.instagram.com/hamedkavianpour10/
        </Instagram>

        <Facebook>
        </Facebook>

        <Images>
            <Url_Main>
http://cld.persiangig.com/preview/DCaWiF3PTK/HamdeKavianPoor3.jpg
            </Url_Main>

            <Url_Prof>
http://cld.persiangig.com/preview/8F4AKvcxwZ/HamdeKavianPoor.jpg
            </Url_Prof>

            <Url_Hot>
http://cld.persiangig.com/preview/c2CgxWp58X/HamdeKavianPoor2.jpg
            </Url_Hot>
        </Images>
    </Actor>
    <Actor>
        <Name>
هادی 
        </Name>

        <LastName>
طباطبایی 
        </LastName>

        <Birth_Time>
۲۹ خرداد ۱۳۵۲ 
        </Birth_Time>

        <Birth_Place>
رشت
        </Birth_Place>

        <Biography>
هادی طباطبایی بازیکن سابق فوتبال اهل ایران است که سابقه‌ی حضور در تیم ملی فوتبال ایران را نیز دارد. او در سال ۲۰۰۶ از فوتبال خداحافظی کرد و پس از آن مدرک مربیگری A کنفدراسیون فوتبال آسیا را گرفت.او در ۲۶ سالگی وی مورد توجه باشگاه مطرح اینتر میلان نیز قرار گرفت. وی در تمرینات این تیم حضور پیدا کرد و مورد تایید کادرفنی این تیم نیز واقع شد ولی به جهت اینکه تیم اینترمیلان خارج از اتحادیه اروپا یک بازیکن بیشتر نمی‌توانست جذب کند٬ با توجه به جذب یک دفاع وسط از پاراگوئه٬ قراردادی با طباطبایی منعقد نشد و او به ایران بازگشت.
        </Biography>

        <Instagram>
http://i.instagram.com/haditabatabaei/
        </Instagram>

        <Facebook>
        </Facebook>

        <Images>
            <Url_Main>
http://cld.persiangig.com/preview/QDjXyG5E6P/HadiTabatabaii3.jpg
            </Url_Main>

            <Url_Prof>
http://cld.persiangig.com/preview/GWEBbGJ9wF/HadiTabatabaii.jpg
            </Url_Prof>

            <Url_Hot>
http://cld.persiangig.com/preview/DTvWLWv6nJ/HadiTabatabaii2.jpg
            </Url_Hot>
        </Images>
    </Actor>
    <Actor>
        <Name>
علی 
        </Name>

        <LastName>
پروین 
        </LastName>

        <Birth_Time>
۳ مهر ۱۳۲۵
        </Birth_Time>

        <Birth_Place>
تهران
        </Birth_Place>

        <Biography>
علی پروین بازیکن، کاپیتان، مربی پیشین تیم ملی فوتبال ایران و مدیر عامل سابق باشگاه پرسپولیس تهران است. علاقه پروین به فوتبال از همان سال‌های کودکی شکل گرفت . در همان سالها خانواده‌اش به محله دولاب ( خیابان عارف) نقل مکان کردند. این جابجایی در افزایش علاقه او به فوتبال تاثیر بسزایی داشت زیرا محله دولاب به خاطر داشتن زمین‌های خاکی فراوان مثل زمین نادر، زمین منبع، زمین عارف و ... مورد توجه علاقه‌مندان به فوتبال بود . وی در مهرماه ۱۳۳۲ وارد دبستان شد و از مدرسه توحید، تحصیل را آغاز کرد ولی علاقه شدید او به فوتبال مانع پیشرفت او در زمینه درسی شد. پروین فوتبال را به طور جدی از دوازده سالگی و از زمین عارف واقع در خیابان ۱۷ شهریور و محلات شیوا و غیاثی آغاز کرد . اولین تیمی که او به عضویت آن درآمد تیم عارف بود که با همت و تلاش جعفر بیگی تاسیس شده بود.
        </Biography>

        <Instagram>
http://i.instagram.com/aliparvin7/
        </Instagram>

        <Facebook>
        </Facebook>

        <Images>
            <Url_Main>
http://cld.persiangig.com/preview/pXaHnBdnIV/AliParvin3.jpg
            </Url_Main>

            <Url_Prof>
http://cld.persiangig.com/preview/KuA7BiAMDD/AliParvin.jpg
            </Url_Prof>

            <Url_Hot>
http://cld.persiangig.com/preview/tmXHT76aE0/AliParvin2.jpg
            </Url_Hot>
        </Images>
    </Actor>
    <Actor>
        <Name>
علی 
        </Name>

        <LastName>
انصاریان 
        </LastName>

        <Birth_Time>
 ۱۴ تیر ۱۳۵۶
        </Birth_Time>

        <Birth_Place>
تهران
        </Birth_Place>

        <Biography>
بازیکن بازنشته فوتبال ایرانی است. وی سابقه بازی در فجرسپاسی٬پرسپولیس ٬ سایپا٬استقلال تهران٬ استیل‌آذین٬ استقلال اهواز٬ گسترش فولاد ٬ شهرداری تبریز و شاهین‌بوشهر در لیگ برتر ایران را دارد. انصاریان در زمان عضویت در باشگاه پرسپولیس تهران به شهرت رسید. انصاریان در دی ماه ۹۱ در برنامه زنده تلویزیونی ویتامین ۳ در شبکه سه جمهوری اسلامی ایران به همراه مادرش حاضر شد. وی در بخشی از اظهاراتش انتقال به استقلال پس از سالها حضور در پرسپولیس را بزرگ ترین اشتباه زندگی خود عنوان و تاکید کرد شرایطی بوجود آمد که مجبور به این کار شد.
        </Biography>

        <Instagram>
http://i.instagram.com/aliansarian/
        </Instagram>

        <Facebook>
        </Facebook>

        <Images>
            <Url_Main>
http://cld.persiangig.com/preview/nmDV8wNsc3/AliAnsarian2.jpg
            </Url_Main>

            <Url_Prof>
http://cld.persiangig.com/preview/KKjRCJuig4/AliAnsarian.jpg
            </Url_Prof>

            <Url_Hot>
http://cld.persiangig.com/preview/xArwgLZHT5/AliAnsarian3.jpg
            </Url_Hot>
        </Images>
    </Actor>
    <Actor>
        <Name>
محمد 
        </Name>

        <LastName>
نصرتی
        </LastName>

        <Birth_Time>
۲۱ دی ۱۳۶۰ 
        </Birth_Time>

        <Birth_Place>
کرج
        </Birth_Place>

        <Biography>
وی سابقه عضویت در تیم‌های ابومسلم خراسان، پاس تهران، پرسپولیس تهران، النصر امارات، تراکتورسازی تبریز و پیکان تهران را دارد.گل او مقابل بحرین زمینه ساز پیروزی ۱-۰ و راه یابی ایران به جام جهانی فوتبال شد. در جام جهانی ۲۰۰۶ هم در ترکیب تیم ملی فوتبال ایران قرار داشت.
        </Biography>

        <Instagram>
http://i.instagram.com/mohammad_nosrati_/
        </Instagram>

        <Facebook>
        </Facebook>

        <Images>
            <Url_Main>
http://cld.persiangig.com/preview/tY2oqdFM99/MohammadNosrati2.jpg
            </Url_Main>

            <Url_Prof>
http://cld.persiangig.com/preview/l43g3Hyp8r/MohammadNosrati.jpg
            </Url_Prof>

            <Url_Hot>
http://cld.persiangig.com/preview/j8wGuMhIr1/MohammadNosrati3.jpg
            </Url_Hot>
        </Images>
    </Actor>
    <Actor>
        <Name>
سروش
        </Name>

        <LastName>
رفیعی
        </LastName>

        <Birth_Time>
۴ فروردین ۱۳۶۹
        </Birth_Time>

        <Birth_Place>
نورآباد ممسنی
        </Birth_Place>

        <Biography>
بازیکن فوتبال ایرانی است. او هم‌اکنون عضو باشگاه فوتبال فولاد خوزستان بوده و در لیگ برتر بازی می‌کند.
        </Biography>

        <Instagram>
http://i.instagram.com/soroush_rafiei/
        </Instagram>

        <Facebook>
        </Facebook>

        <Images>
            <Url_Main>
http://cld.persiangig.com/preview/fCeDxkjduQ/SoroushRafiei2.jpg
            </Url_Main>

            <Url_Prof>
http://cld.persiangig.com/preview/tATRqnrz8M/SoroushRafiei.jpg
            </Url_Prof>

            <Url_Hot>
http://cld.persiangig.com/preview/B6EpBpFKQG/SoroushRafiei3.jpg
            </Url_Hot>
        </Images>
    </Actor>
    <Actor>
        <Name>
سردار 
        </Name>

        <LastName>
آزمون 
        </LastName>

        <Birth_Time>
۱۱ دی ۱۳۷۳ 
        </Birth_Time>

        <Birth_Place>
گنبد کاووس
        </Birth_Place>

        <Biography>
بازیکن فوتبال اهل ایران است وی در مسابقات فوتبال جام دوستی روسیه ۲۰۱۲ در ترکیب تیم ملی جوانان با به ثمر رساندن ۷ گل در ۶ بازی به مقام آقای گلی این تورنمت رسید. سردار آزمون در آذرماه سال ۹۱ به باشگاه روبین کازان روسیه پیوست.[۲] او اولین گل خود در تیم بزرگسالان روبین کازان را در دیدار برگشت مرحله پلی آف لیگ اروپا برابر تیم مولده به ثمر رساند. سردار آزمون همچنین در مسابقات مقدماتی قهرمانی جوانان آسیا در بازی با لبنان به عنوان بهترین بازیکن زمین انتخاب شد و دو گل زد.
او برای نقل و انتقالات تابستانی ۲۰۱۴ مورد توجه مسئولان باشگاه های فوتبال بارسلونا، لیورپول، میلان، یوونتوس و آرسنال قرار گرفت.آزمون که یکی از امیدهای ایران برای بازی های جام جهانی ۲۰۱۴ برزیل بود، نتوانست در لیست نهایی کارلوس کی‎روش حضور یابد و از حضور در جام جهانی ۲۰۱۴ بازماند.
        </Biography>

        <Instagram>
http://i.instagram.com/sardar_azmoun/
        </Instagram>

        <Facebook>
        </Facebook>

        <Images>
            <Url_Main>
http://cld.persiangig.com/preview/lmNwqpRj43/SardarAzmoon3.jpg
            </Url_Main>

            <Url_Prof>
http://cld.persiangig.com/preview/KoRqjDFOu4/SardarAzmoon.jpg
            </Url_Prof>

            <Url_Hot>
http://cld.persiangig.com/preview/adYFNJhGMB/SardarAzmoon2.jpg
            </Url_Hot>
        </Images>
    </Actor>
    <Actor>
        <Name>
قاسم 
        </Name>

        <LastName>
حدادی فر 
        </LastName>

        <Birth_Time>
 ۲۱ تیر ۱۳۶۲
        </Birth_Time>

        <Birth_Place>
اصفهان
        </Birth_Place>

        <Biography>
قاسم حدادی فر متولد اصفهان بازیکن فوتبال اهل ایران می‌باشد.او هم اکنون در تیم ذوب‌آهن اصفهان بازی می‌کند.
برادر کوچکتر وی علیرضا حدادی‌فر نیز بازیکن ذوب‌آهن می‌باشد.
        </Biography>

        <Instagram>
http://i.instagram.com/ghasemhadadifar/
        </Instagram>

        <Facebook>
        </Facebook>

        <Images>
            <Url_Main>
http://cld.persiangig.com/preview/UGI2EYcWmY/qasemHadadifar3.jpg
            </Url_Main>

            <Url_Prof>
http://cld.persiangig.com/preview/WbXAToBOuE/qasemHadadifar.jpg
            </Url_Prof>

            <Url_Hot>
http://cld.persiangig.com/preview/o6IkBLBrWb/qasemHadadifar2.jpg
            </Url_Hot>
        </Images>
    </Actor>
    <Actor>
        <Name>
آرش 
        </Name>

        <LastName>
افشین 
        </LastName>

        <Birth_Time>
۱ بهمن ۱۳۶۷ 
        </Birth_Time>

        <Birth_Place>
رامهرمز
        </Birth_Place>

        <Biography>
آرش افشین سالهای نوجوانی خود را در باشگاه بنیاد رامهرمز سپری کرد و در جوانی به تیم فرهنگ شهرداری رامهرمز پیوست و مدتی را به همراه این تیم در سوپرلیگ استان گذراند. افشین یک فصل را در تیم جوانان استقلال تهران سپری کرد و سپس توسط آکادمی فوتبال فولاد خوزستان به خدمت گرفته شد. پس از یک فصل حضور در رده امید، با نظر مجید جلالی، به تیم بزرگسالان باشگاه اضافه شد و برای اولین بار بازی در لیگ برتر را تجربه کرد. افشین پس از ۴ فصل بازی در تیم بزرگسالان فولاد، در تابستان ۱۳۹۲، به باشگاه فوتبال سپاهان اصفهان پیوست. البته قبل از پیوستن به باشگاه سپاهان زمزمه‌های حضور درباشگاه لیل فرانسه و باشگاه استقلال به گوش می‌رسید. او پس از یک نیم فصل ناموفق در سپاهان مجدداً در ابتدای نیم فصل دوم ۱۳۹۲-۱۳۹۳ به فولاد خوزستان پیوست.
        </Biography>

        <Instagram>
http://i.instagram.com/arashafshin10/
        </Instagram>

        <Facebook>
        </Facebook>

        <Images>
            <Url_Main>
http://cld.persiangig.com/preview/NrtHuKubnw/ArashAfshin2.jpg
            </Url_Main>

            <Url_Prof>
http://cld.persiangig.com/preview/5apDqc7V8A/ArashAfshin.jpg
            </Url_Prof>

            <Url_Hot>
http://cld.persiangig.com/preview/Wot5JaGLdc/ArashAfshin3.jpg
            </Url_Hot>
        </Images>
    </Actor>
    <Actor>
        <Name>
وحید
        </Name>

        <LastName>
طالب‌لو
        </LastName>

        <Birth_Time>
 ۵ خرداد ۱۳۶۱ 
        </Birth_Time>

        <Birth_Place>
تهران
        </Birth_Place>

        <Biography>
وحید طالب‌لو فوتبالیست ایرانی و بازیکن فعلی تیم راه‌آهن تهران، یکی از دروازه‌بانان تیم ملی فوتبال ایران در مسابقات جام ملت‌های آسیا ۲۰۰۷ و هم‌چنین جام جهانی ۲۰۰۶ بوده‌است. و در بازی‌های جام جهانی به عنوان ذخیرهٔ ابراهیم میرزاپور و در بازی‌های جام ملت‌های آسیا نیز به عنوان دروازه‌بان ذخیرهٔ حسن رودباریان در خدمت تیم ملی فوتبال ایران بوده‌است.
از این مسابقات او تنها در مسابقه ایران و کره جنوبی از مرحله یک چهارم نهائی جام ملت‌های آسیا و از دقیقه ۱۱۹و برای ضربات پنالتی جایگزین حسن رودباریان شد. او از تیم امید استقلال تهران[نیازمند منبع] به بزرگسالان استقلال آمد. او برای اولین بار در لیگ برتر فوتبال ایران در فصل ۸۲-۸۳ مقابل تیم سپاهان اصفهان به میدان رفت
        </Biography>

        <Instagram>
http://i.instagram.com/vahidtalebloo1/
        </Instagram>

        <Facebook>
        </Facebook>

        <Images>
            <Url_Main>
http://cld.persiangig.com/preview/4iiQ55h9tE/VahidTalebloo2.jpg
            </Url_Main>

            <Url_Prof>
http://cld.persiangig.com/preview/mPQkGNDONh/VahidTalebloo.jpg
            </Url_Prof>

            <Url_Hot>
http://cld.persiangig.com/preview/B3U8J0AAHD/VahidTalebloo3.jpg
            </Url_Hot>
        </Images>
    </Actor>
    <Actor>
        <Name>
مهدی 
        </Name>

        <LastName>
امیرآبادی
        </LastName>

        <Birth_Time>
 ۳ اسفند ۱۳۵۸
        </Birth_Time>

        <Birth_Place>
تهران
        </Birth_Place>

        <Biography>
بازیکن فوتبال ایرانی است. او هم‌اکنون عضو باشگاه فوتبال فولاد خوزستان است و در پست مدافع راست بازی می‌کند. امیرآبادی در سال ۱۳۸۳ از باشگاه فوتبال سایپا جدا شد و به استقلال تهران پیوست. او هشت سال برای استقلال بازی کرد و در سال ۱۳۹۱ به عضویت باشگاه فولاد درآمد. او همچنین سابقه بازی برای تیم ملی ایران را نیز دارا می باشد.  وی در خرداد 92 در سانحه رانندگی دچار جراحت شدید شد.
        </Biography>

        <Instagram>
http://i.instagram.com/amirabadi660/
        </Instagram>

        <Facebook>
        </Facebook>

        <Images>
            <Url_Main>
http://cld.persiangig.com/preview/HfqGYbl0TT/AmirAbadi2.jpg
            </Url_Main>

            <Url_Prof>
http://cld.persiangig.com/preview/xepItYxovA/AmirAbadi.jpg
            </Url_Prof>

            <Url_Hot>
http://cld.persiangig.com/preview/NKnwkAycS7/AmirAbadi3.jpg
            </Url_Hot>
        </Images>
    </Actor>
    <Actor>
        <Name>
حمید 
        </Name>

        <LastName>
سوریان
        </LastName>

        <Birth_Time>
۲ شهریور ۱۳۶۴ 
        </Birth_Time>

        <Birth_Place>
شهر ری
        </Birth_Place>

        <Biography>
کشتی‌گیر ایرانی وزن ۵۵ کیلوگرم و دارنده ۶ مدال طلای کشتی فرنگی در مسابقات جهانی و یک طلای المپیک ۲۰۱۲ لندن است. سوریان بالاتر از عبدالله موحد، طلایی‌ترین کشتی‌گیر تاریخ ایران در مسابقات جهانی و المپیک محسوب می‌شود. حمید سوریان در سال ۲۰۰۱ دوبنده تیم ملی نوجوانان در وزن ۴۶ کیلوگرم را پوشید و در مسابقات نوجوانان آسیا به روی تشک رفت. در سال ۱۳۸۶ قهرمان قهرمانان ورزش ایران شد.
        </Biography>

        <Instagram>
http://i.instagram.com/hamidsourian/
        </Instagram>

        <Facebook>
        </Facebook>

        <Images>
            <Url_Main>
http://cld.persiangig.com/preview/jf5w2FvNIr/HamidSoorian2.jpg
            </Url_Main>

            <Url_Prof>
http://cld.persiangig.com/preview/SpUkGC87CZ/HamidSoorian.jpg
            </Url_Prof>

            <Url_Hot>
http://cld.persiangig.com/preview/Rg4ZG4TBBQ/HamidSoorian3.jpg
            </Url_Hot>
        </Images>
    </Actor>
    <Actor>
        <Name>
حامد 
        </Name>

        <LastName>
حدادی
        </LastName>

        <Birth_Time>
۳۰ اردیبهشت ۱۳۶۴
        </Birth_Time>

        <Birth_Place>
اهواز
        </Birth_Place>

        <Biography>
حامد حدادی بازیکن بسکتبالیست ایرانی و بازیکن تیم نهنگهای آبی سیچوآن در استان سیچوآن در کشور چین است.
او با قد ۲۱۸ سانتیمتری خود در پست سنتر بازی می‌کند. حدادی قبلاً عضو تیم ملی جوانان ایران هم بوده است. او در تیمهای پیکان، صباباتری، النصر امارات و ممفیس گریزلیز در ان بی ای بازی کرده و در حال حاضر در فینکس سانز بازی می‌کند. او اولین بسکتبالیست ایرانی است که در مهمترین لیگ بسکتبال دنیا بازی می‌کند. او در بهمن ماه ۹۱ به تورنتو رپتورز، تنها تیم کانادایی در ان بی ای پیوست. ولی به علت عدم اعطای ویزا از سوی دولت کانادا حدادی به ناچار قرارداد خود را با تورنتو رپتورز فسخ کرد و با تیم فینکس سانز در ایالت آریزونا به توافق رسید.
        </Biography>

        <Instagram>
http://i.instagram.com/hamedhaddadi/
        </Instagram>

        <Facebook>
        </Facebook>

        <Images>
            <Url_Main>
http://cld.persiangig.com/preview/lKiIQhNrzS/HamedHadadi2.jpg
            </Url_Main>

            <Url_Prof>
http://cld.persiangig.com/preview/2TdcK3RpqM/HamedHadadi.jpg
            </Url_Prof>

            <Url_Hot>
http://cld.persiangig.com/preview/IiDGTrX6Zm/HamedHadadi3.jpg
            </Url_Hot>
        </Images>
    </Actor>
    <Actor>
        <Name>
بهداد 
        </Name>

        <LastName>
سلیمی 
        </LastName>

        <Birth_Time>
۱۷ آذر ۱۳۶۸
        </Birth_Time>

        <Birth_Place>
قائم‌شهر
        </Birth_Place>

        <Biography>
بهداد سلیمی کردآسیابی وزنه‌بردار ایرانی دستهٔ فوق سنگین و دارندهٔ رکورد یک ضرب جهان در این وزن با ۲۱۴ کیلوگرم و دارندهٔ مدال طلای المپیک لندن در مجموع با ۴۵۵ کیلوگرم است. سلیمی رکورد یک‌ضرب جوانان ایران و آسیا را با ۱۸۸ کیلوگرم در سال ۱۳۸۷ در اختیار دارد.  بهداد سلیمی در رقابت‌های وزنه‌برداری آسیا در تانگ لینگ چین در وزن فوق سنگین با مجموع ۴۵۸ کیلو گرم (۲۰۸ کیلوگرم در یکضرب و ۲۵۰ کیلوگرم در دو ضرب) قوی‌ترین مرد آسیا شد. بهداد سلیمی وزنه‌بردار دسته ۱۰۵+ کشورمان در حرکت یک ضرب وزنه‌برداری بازی‌های آسیایی اینچئون کره جنوبی توانست وزنه ۲۱۰ به ثبت برساند.
        </Biography>

        <Instagram>
http://i.instagram.com/behdadsalimi/
        </Instagram>

        <Facebook>
        </Facebook>

        <Images>
            <Url_Main>
http://cld.persiangig.com/preview/QaLOXWUv5d/BehdadSalimi2.jpg
            </Url_Main>

            <Url_Prof>
http://cld.persiangig.com/preview/XQYV73kJaX/BehdadSalimi.jpg
            </Url_Prof>

            <Url_Hot>
http://cld.persiangig.com/preview/nCEWTZqAdz/BehdadSalimi3.jpg
            </Url_Hot>
        </Images>
    </Actor>
    <Actor>
        <Name>
احسان 
        </Name>

        <LastName>
حدادی 
        </LastName>

        <Birth_Time>
۳۰ دی ۱۳۶۳
        </Birth_Time>

        <Birth_Place>
تهران
        </Birth_Place>

        <Biography>
پرتاب‌گر دیسک ایرانی و رکورددار فعلی پرتاب دیسک ایران و آسیا با حد نصاب ۶۹٫۳۲ متر است.احسان حدادی نخستین بار در مسابقات قهرمانی جوانان آسیا ۲۰۰۴ مدال طلا را به چنگ آورد، چندی بعد این قهرمانی را در مسابقات جوانان جهان در گروسو، ایتالیا تکرار کرد و نخستین مدال جهانی را برای دو و میدانی ایران به ارمغان آورد. او در سال ۲۰۰۵ با پرتاب دیسک به مسافت ۶۵٫۲۵ متر رکورد آسیا را شکست و مدال طلای قهرمانی دو و میدانی آسیا را در شهر اینچه‌اون، کره‌جنوبی به گردن آویخت. حدادی در بازی‌های آسیایی ۲۰۰۶ دوحه، قطر با رکورد ۶۵٫۳۸ متر پس از ۳۲ سال ایران را صاحب مدال طلای بازی‌های آسیایی در رشته دو و میدانی ساخت.
        </Biography>

        <Instagram>
http://i.instagram.com/ehsanhadadi/
        </Instagram>

        <Facebook>
        </Facebook>

        <Images>
            <Url_Main>
http://cld.persiangig.com/preview/UDPbXEi50p/EhsanHadadi2.jpg
            </Url_Main>

            <Url_Prof>
http://cld.persiangig.com/preview/gXH0wU6BkO/EhsanHadadi.jpg
            </Url_Prof>

            <Url_Hot>
http://cld.persiangig.com/preview/eX1lnTtkhA/EhsanHadadi3.jpg
            </Url_Hot>
        </Images>
    </Actor>

</Actors>